<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
 <id>caja.desktop</id>
 <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>Caja</name>
 <summary>File manager for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="am">የ ፋይል አስተዳዳሪ ለ ሜት ዴስክቶፕ አካባቢ</summary>
 <summary xml:lang="ar">مدير الملفات لسطح مكتب متة</summary>
 <summary xml:lang="be">Файлавы кіраўнік асяроддзя MATE</summary>
 <summary xml:lang="bg">Файлов мениджър за работната среда MATE</summary>
 <summary xml:lang="br">Ardoer restroù evit an endro burev MATE</summary>
 <summary xml:lang="bs">Upravitelj datoteka za MATE desktop</summary>
 <summary xml:lang="ca">Gestor de fitxers per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="ca@valencia">Gestor de fitxers per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="cs">Správce souborů pro prostředí plochy MATE</summary>
 <summary xml:lang="da">Filhåndtering for skrivebordsmiljøet MATE</summary>
 <summary xml:lang="de">Dateiverwaltung für die Mate-Arbeitsumgebung</summary>
 <summary xml:lang="el">Διαχειριστής αρχείων για το περιβάλλον εργασίας MATE</summary>
 <summary xml:lang="en_AU">File manager for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="en_GB">File manager for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="eo">Dosier-mastrumilo por la labortabla ĉirkaŭaĵo MATE</summary>
 <summary xml:lang="es">Gestor de archivos para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="es_CO">Administrador de archivos para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="es_MX">Administrador de archivos para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="et">Failihaldur MATE töölauakeskkonnale</summary>
 <summary xml:lang="fa">مدیر فایل برای محیط کاربری ماته</summary>
 <summary xml:lang="fr">Gestionnaire de fichiers pour l'environnement de bureau MATE</summary>
 <summary xml:lang="hr">Upravitelj datotekama za MATE radno okruženje</summary>
 <summary xml:lang="hu">Fájlkezelő a MATE asztali környezethez</summary>
 <summary xml:lang="hy">MATE սեղանադիր միջավայրի համար ֆայլային կառավարիչ</summary>
 <summary xml:lang="id">Manajer berkas untuk lingkungan desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="it">Gestore File per l'ambiente desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ja">MATEデスクトップ環境のファイルマネージャー</summary>
 <summary xml:lang="ko">MATE 데스크톱 환경을 위한 파일 매니저</summary>
 <summary xml:lang="lt">Failų tvarkytuvė MATE darbalaukio aplinkai</summary>
 <summary xml:lang="ms">Pengurus fail untuk persekitran desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="nb">Filhåndtering for MATE-skrivebordsmiljøet</summary>
 <summary xml:lang="nl">Bestands-beheerder voor de MATE bureaublad omgeving</summary>
 <summary xml:lang="pl">Menadżer plików dla środowiska graficznego MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt">Gestor de ficheiros para o ambiente de trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt_BR">Gerenciador de arquivos para o ambiente desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ro">Administrator de fișiere pentru mediul desktop  MATE</summary>
 <summary xml:lang="ru">Файловый менеджер для рабочей среды MATE</summary>
 <summary xml:lang="sc">Manigiadore de file pro s'ambiente de iscriania MATE</summary>
 <summary xml:lang="sk">Správca súborov pre prostredie MATE</summary>
 <summary xml:lang="sl">Upravljalnik datotek za namizno okolje MATE</summary>
 <summary xml:lang="sr">Управник датотека за Мејтово радно окружење</summary>
 <summary xml:lang="sv">Filhanterare för skrivbordsmiljön MATE</summary>
 <summary xml:lang="th">เครื่องมือจัดการแฟ้มสำหรับสภาพแวดล้อมเดสก์ท็อป MATE</summary>
 <summary xml:lang="tr">MATE masaüstü ortamı için dosya yöneticisi</summary>
 <summary xml:lang="uk">Керівник файлами для стільничного середовища МАТЕ</summary>
 <summary xml:lang="uz">MATE ish stoli muhiti uchun fayl boshqaruvchi</summary>
 <summary xml:lang="zh_CN">MATE 桌面环境的文件管理器</summary>
 <summary xml:lang="zh_TW">適用於 MATE 桌面環境的檔案管理員</summary>
 <description><p> Caja is the official file manager for the MATE desktop. It allows for browsing directories, as well as previewing files and launching applications associated with them. It is also responsible for handling the icons on the MATE desktop. It works on local and remote file systems. </p> <p> Caja is extensible through a plugin system, similar to that of GNOME Nautilus, of which Caja is a fork. </p></description>
 <description xml:lang="ar"><p>كاجا هو مدير الملفات الرسمي لسطح المكتب متّة. يسمح بتصفح المجلدات باﻹضافة إلى معاينة الملفات و تشغيل التطبيقات الملحقة بها. وهو مسؤول أيضا عن إدارة اﻷيقونات على سطح المكتب متّة. يعمل مع أنظمة الملفات المحلية و البعيدة. </p> <p> كاجا قابل للامتداد عبر نظامٍ إضافات, شبيهة بتلك الخاصة بـ : غنوم نوتيلوس, الذي تفرع منه كاجا. </p></description>
 <description xml:lang="be"><p> Caja - гэта афіцыйны файлавы кіраўнік для працоўнага асяроддзя MATE. Дазваляе аглядаць каталогі, рэалізуе перадпрагляд файлаў і запуск праграм, асацыяваных з імі. Таксама ён адказвае за значкі на стале MATE. Працуе як з лакальнымі, так і адлеглымі файлавымі сістэмамі. </p> <p> Функцыянал Caja можна пашыраць праз сістэму плагінаў, падобна Nautilus у GNOME, форкам якога ёсць Caja. </p></description>
 <description xml:lang="bg"><p> Caja е официалният файлов мениджър за работната среда MATE. Той ползволява разглеждане на папки, както и показване на файлове и стартиране на приложенията свързани с тях. Също така отговаря за иконите на работната среда MATE. Той работи както на местни, така и на отделечени файлови системи.</p> <p> Caja може да бъде разширен чрез система от приставки, подобна на тази за GNOME Nautilus, който е родителят на Caja. </p></description>
 <description xml:lang="br"><p> Caja a zo an ardoer restroù kefridiel evit ar burev MATE. Gantañ e c'hallit merdeiñ dre ar c'havlec'hiadoù kement ha rakwelout ar restroù ha lañsañ an arloadoù kenereet ouzh ar restroù-mañ. Da zornata an afelloù war burev MATE ez eo atebek ivez. Gant reizhiadoù restroù lec'hel pe a-bell ez a en-dro. </p> <p>Astennet e vez Caja gant ur reizhiad enlugelladoù damheñvel ouzh Nautilus e GNOME. Deveret eo Caja dioutañ. </p></description>
 <description xml:lang="ca"><p> Caja és el gestor de fitxers oficial de l'escriptori MATE. Permet navegar pels directoris, així com la presentació preliminar dels fitxers i el llançament de les aplicacions associades aquests fitxers. També és el responsable del maneig de les icones a l'escriptori MATE. Funciona amb fitxers de sistemes locals i remots. </p> <p> Caja és extensible a través d'un sistema de connectors, similar al de Nautilus de GNOME, del qual Caixa n'és un fork. </p></description>
 <description xml:lang="ca@valencia"><p> El Caja és el gestor de fitxers oficial de l'escriptori MATE. Permet navegar pels directoris, així com la presentació preliminar dels fitxers i l'execució de les aplicacions associades a aquests fitxers. També és el responsable del maneig de les icones a l'escriptori MATE. Funciona amb fitxers de sistemes locals i remots. </p> <p> El Caja és extensible a través d'un sistema de connectors, similar al del Nautilus del GNOME, del qual Caja n'és un derivat. </p></description>
 <description xml:lang="cs"><p> Caja je oficiální správce souborů pro plochu MATE. Umožňuje procházení adresářů stejně tak dobře jako náhledy souborů a spouštění aplikací s nimi asociovaných. Je také zodpovědný za správu ikon plochy MATE. Pracuje na místních a vzdálených souborových systémech. </p> <p> Caja je rozšiřitelná systémy pluginů, podobně jako Nautilus z GNOME, jehože je Caja odnoží. </p></description>
 <description xml:lang="da"><p> Caja er den officielle filhåndtering for skrivebordet MATE. Programmet giver mulighed for at gennemse mapper samt forhåndsvise filer og starte programmer associeret med disse filer. Programmet er også ansvarlig for håndtering af ikoner på MATE-skrivebordet. Fungerer på lokale og eksterne filsystemer. Udfoldelsesmuligheder tilsvarende udvidelsesmoduler for GNOME Nautilus, som Caja er en forgrening af. </p></description>
 <description xml:lang="de"><p> Caja ist die offizielle Dateiverwaltung für die MATE-Arbeitsumgebung. Es ermöglicht das Durchsuchen von Verzeichnissen, Dateivorschau sowie das Starten von mit Dateitypen verknüpften Anwendungen. Es ist auch für den Umgang mit den Symbolen auf dem MATE-Schreibtisch zuständig. Es funktioniert auf lokalen und entfernten Dateisystemen.</p> <p> Caja ist erweiterbar durch ein Erweiterungssystem, ähnlich dem von GNOME-Nautilus, von dem Caja eine Abspaltung (Fork) ist. </p></description>
 <description xml:lang="el"><p> Ο Caja είναι ο επίσημος διαχειριστής αρχείων για το γραφικό περιβάλλον MATE. Παρέχει τη δυνατότητα πλοήγησης σε φακέλους, όπως επίσης την προεπισκόπηση αρχείων και την εκκίνηση εφαρμογών που σχετίζονται με αυτά. Είναι επίσης υπεύθυνος να διαχειρίζεται τα εικονίδια στο περιβάλλον MATE.  Λειτουργεί σε τοπικά και απομακρυσμένα συστήματα αρχείων. </p> <p> Ο διαχειριστής αρχείων Caja είναι επεκτάσιμος μέσω συστήματος προσθέτων, παρόμοιο με εκείνο του GNOME Nautilus, από το οποίο προέρχεται ο Caja. </p></description>
 <description xml:lang="en_AU"><p> Caja is the official file manager for the MATE desktop. It allows for browsing directories, as well as previewing files and launching applications associated with them. It is also responsible for handling the icons on the MATE desktop. It works on local and remote file systems. </p> <p> Caja is extensible through a plugin system, similar to that of GNOME Nautilus, of which Caja is a fork. </p></description>
 <description xml:lang="en_GB"><p> Caja is the official file manager for the MATE desktop. It allows for browsing directories, as well as previewing files and launching applications associated with them. It is also responsible for handling the icons on the MATE desktop. It works on local and remote file systems. </p> <p> Caja is extensible through a plugin system, similar to that of GNOME Nautilus, of which Caja is a fork. </p></description>
 <description xml:lang="es"><p> Caja es el gestor de archivos oficial para el escritorio MATE. Permite la exploración de directorios, así como previsualizar archivos y ejecutar aplicaciones asociadas con ellos. También es responsable de manejar los iconos en el escritorio MATE. Funciona en sistemas de archivos locales y remotos. </p> <p> Caja es ampliable mediante un sistema de complementos, similar al de GNOME Nautilus, del cual Caja es una bifurcación. </p></description>
 <description xml:lang="es_CO"><p> Caja es el administrador de archivos oficial para el entorno de escritorio MATE. Permite la navegación de carpetas, así como previsualizar archivos y ejecutar aplicaciones asociadas con ellos. También es responsable de manejar los iconos en el entorno de escritorio MATE. Funciona en sistemas de archivos locales y remotos. </p> <p> Caja es ampliable mediante un sistema de complementos, similar al de GNOME Nautilus, del cual Caja es una bifurcación. </p></description>
 <description xml:lang="es_MX"><p> Caja es el administrador de archivos oficial para el escritorio MATE. Permite la exploración de directorios, así como previsualizar archivos y ejecutar aplicaciones asociadas con ellos. También es responsable de manejar los iconos en el escritorio MATE. Funciona en sistemas de archivos locales y remotos. </p> <p> Caja es ampliable mediante un sistema de complementos, similar al de GNOME Nautilus, del cual Caja es un derivado. </p></description>
 <description xml:lang="et"><p> Caja on MATE töölauakeskkonna ametlik failihaldur. Selle abil saab sirvida kaustu, faile ja käivitada failidega seotud rakendusi. Samuti on Caja ülesandeks MATE töölaua ikoonide käsitlemine. Caja töötab nii kohalike kui ka võrgu failisüsteemidega. </p><p> Caja on GNOME Nautiluse edasiarendus ja on sarnaselt viimasega laiendatav pluginate süsteemi abil. </p></description>
 <description xml:lang="fr"><p>Caja est le gestionnaire de fichier officiel du bureau MATE. Il permet outre de naviguer dans les répertoires, mais aussi de prévisualiser les fichiers et de lancer les applications y étant associées. Il gère également les icônes du bureau MATE. Il fonctionne sur les systèmes de fichiers local et distants.</p><p>Caja est extensible grâce à un système des greffons, similaire à celui de Nautilus de GNOME, duquel Caja est un fork.</p></description>
 <description xml:lang="hr"><p> Caja je službeni datotečni upravitelj za radno okružje MATE. On omogućuje pregled direktorija, kao i pretprikaz datoteka te pokretanje programa povezanih s njima. On je također odgovoran za upravljanje sličicama u radnom okružju MATE. Radi na mjesnim i udaljenim datotečnim sustavima. </p> <p> Caja je proširiva putem sustava priključaka, sličnog onome u GNOME Nautilusu, čiji je Caja ogranak. </p></description>
 <description xml:lang="hu"><p>A Caja a MATE asztali környezet hivatalos fájlkezelője. Böngészhetőek a könyvtárak, a fájlok előnézetével és a hozzájuk rendelt alkalmazások indításával. Használható a MATE asztal ikonjainak kezelésére is. Helyi és távoli fájlrendszereken is használható. </p> <p> A Caja bővíthető a plugin rendszeren keresztül, hasonlóan a GNOME Nautilus-ához, aminek az átirata a Caja. </p></description>
 <description xml:lang="hy"><p>Caja֊ն հանդիսանում է պաշտոնական ֆայլային կառավարիչ MATE աշխատասեղանի գրաֆիկական միջավայրի համար։  Այն թույլ է տալիս դիտել ֆայլապանակները, ինչպես նաև նախադիտել ֆայլերը և գործարկել դրանց հետ կապված կիրառական ծրագրերը։ Այն աշխատում է տեղական և հեռավոր ֆայլային համակարգերում։ </p> <p> Caja ընդլայնելի միջոց է հոնտակտների համակարգի, նման է GNOME- ի Nautilus, որի Caja֊ն համարժեք է։ </p></description>
 <description xml:lang="id"><p> Caja adalah manajer file resmi untuk desktop MATE. Caja memungkinkan untuk menjelajahi direktori, juga mem-preview file serta menjalankan aplikasi yang sudah terasosiasikan. Caja juga bertanggung jawab untuk menangani ikon pada desktop MATE.
Caja bekerja pada sistem berkas lokal dan remote. </p> <p> Caja dapat diperluas melalui sistem plugin, serupa dengan GNOME Nautilus, yang merupakan induk dari Caja. </p> </description>
 <description xml:lang="it"><p> Caja è il gestore file ufficiale per il desktop MATE. Permette di navigare cartelle, visualizzare le anteprime dei file e lanciare le applicazioni ad essi associati. E' anche responsabile di gestire le icone per il desktop MATE. Funziona su file system locali e remoti. </p> <p> Caja è estensibile attraverso plugin, simile a quello di GNOME Nautilus, di cui Caja è un fork. </p></description>
 <description xml:lang="ja"><p> Cajaは MATE デスクトップの公式ファイルマネージャーです。ディレクトリの参照、ファイルのプレビュー、関連アプリケーションの起動を可能にします。更にMATEデスクトップのアイコンを取り扱う役割も果たします。ローカル・リモートファイルシステムを作業します。</p> <p> Cajaはプラグインシステムによって拡張する事ができます。これはGNOME Nautilusに類似します。Cajaはその派生です。</p></description>
 <description xml:lang="ko"><p> 카하는 마테 데스크톱의 공식 파일 관리자 프로그램입니다. 디렉터리를 탐색하고, 파일을 미리 살펴볼 수 있으며 관련 파일에 대한 프로그램을 실행할 수 있습니다. 또한 마테 데스크톱의 아이콘을 처리하는 역할을 담당합니다. 로컬 및 원격 파일 시스템에 대해 동작합니다. </p> <p> 카하는 플러그인 시스템으로 자유롭게 확장할 수 있으며, 동작 방식은 카하가 나온 그놈 노틸러스와 비슷합니다. </p></description>
 <description xml:lang="lt"><p> Caja yra oficiali failų tvarkytuvė MATE darbalaukiui. Ji leidžia naršyti katalogus, o taip pat peržiūrinėti failus ir vykdyti programas, susijusias su jais. Be to, programa yra atsakinga už piktogramų apdorojimą MATE darbalaukyje. Ji veikia vietinėse ir nuotolinėse failų sistemose. </p> <p> Caja yra išplečiama per plėtinių sistemą, panašiai kaip ir GNOME programa Nautilus, iš kurios Caja yra kilusi ir kurios šaka ji yra. </p></description>
 <description xml:lang="ms"><p> Caja ialah pengurus fail rasmi bagi desktop MATE. Ia membolehkan pelayaran direktori, membuat pratonton fail dan melancarkan aplikasi yang dikaitkan dengannya. Ia juga bertanggungjawab mengendalikan ikon desktop MATE. Ia berfungsi pada sistem fail setempat dan jauh. </p> <p> Caja adalah menyeluruh melalui sistem pemalam, serupa dengan GNOME Nautilus, dimana Caja adalah cabangnya. </p></description>
 <description xml:lang="nb"><p> Caja er den offisielle filutforskeren for MATE-skrivebordet. Programmet mulliggjør gjennomgang av mapper samt forhåndsvisning av filer og starting av programmer assosiert med dissel Programmet er også ansvarlig for håndtering av miniatyrbilder på MATE-skrivebordet. Fungerer på lokale og eksterne filsystemer. </p><p>Caja kan bygges ut gjennom et programtilleggssystem, likt det for GNOME Natutilus, som Caja er en forgrening av. </p> </description>
 <description xml:lang="nl"><p> Caja is de officiële bestands-beheerder voor de MATE bureaublad omgeving. Het maakt mogelijk om door directory's te surfen, evenals voorbeelden van bestanden en toepassingen te starten er aan verbonden. Het is ook verantwoordelijk voor de iconen op het MATE bureaublad. Het werkt met lokale en afgelegen bestands-systemen. </p> <p> Caja is uitbreidbaar met door middel van een plugin systeem, vergelijkbaar met Gnome's Nautilus waarvan Caja een vork is. </p></description>
 <description xml:lang="pl"><p> Caja jest oficjalnym menadżerem plików dla środowiska graficznego MATE. Pozwala na przeglądanie katalogów, jak również na podglądaniu plików oraz uruchomienia aplikacji powiązanych z nimi. Jest również odpowiedzialne za obsługę ikon na pulpicie MATE. Działa na lokalnych oraz zdalnych systemach plików </p> <p> Caja jest rozszerzalny przez system wtyczek, podobnego do tego z GNOME Nautilus, którego Caja jest forkiem. </p></description>
 <description xml:lang="pt"><p> Caja é o gestor de ficheiros oficial do ambiente MATE. Permite navegar por pastas, bem como pré-visualizar ficheiros e lançar aplicações associadas a eles. É também responsável pelo manuseio de ícones no ambiente MATE. Funciona com sistemas de ficheiros locais e remotos. </p> <p> Caja é extensível através de um sistema de suplementos, semelhante ao do GNOME Nautilus, do qual o Caja é um derivado. </p></description>
 <description xml:lang="pt_BR"><p> Caja é o gerenciador de arquivos oficial do ambiente MATE. Ele permite navegar por diretórios, bem como visualizar arquivos e lançar aplicações que lhes estão associados. Ele também é responsável por tratar os ícones na área de trabalho MATE. Ele funciona em sistemas de arquivos locais e remotos. </p> <p> Caja é extensível por meio de um sistema de plugins, semelhante ao do GNOME Nautilus, dos quais Caja é um fork.</p></description>
 <description xml:lang="ro"><p> Caja este administratorul de fișiere oficial pentru desktop-ul MATE. Permite navigarea prin directoare, dar și previzualizarea fișierelor și lanasarea aplicațiilor asociate lor. Este de asemenea responsabilă de gestionarea pictogramelor de pe desktop-ul MATE. Funcționează pe sistemele de fișiere locale și pe cele la distanță. </p> <p> Caja este extensibilă datorită unui sistem de module, similar cu cel al lui GNOME Nautilus, de la care Caja a pornit. </p></description>
 <description xml:lang="sc"><p> Caja est su manigadore de file ufitziale pro s'iscriania MATE. Permitet de navigare in sos diretorios, gasi comente àere s'anteprima de sos files e incarrerare sas aplicatziones assotziadas. Est fintzas su responsàbile de su manìgiu de sas iconas de s'iscriania MATE. Traballat cun sistemas de files locales e remotos. </p> <p> Caja si podet ismannire cun unu sistema de plugin, sìmile a cuddu de Nautilus de GNOME, de su cale Caja est unu derivadu. </p></description>
 <description xml:lang="sk"><p> Caja je oficiálny správca súborov prostredia MATE. Môžete pomocou nej prechádzať priečinky, prezerať súbory a spúšťať programy. Taktiež je zodpovedný za správu ikon na ploche v MATE. Funguje tak na miestnych, ako aj vzdialených súborových systémoch. </p> <p> Caja je rozšíriteľná systémom zásuvných modulov, podobne ako aj GNOME Nautilus, z ktorého Caja vychádza. </p></description>
 <description xml:lang="sr"><p> Цаја је званичан управник датотека за Мејтово радно окружење. Омогућава разгледање директоријума, као и претпреглед датотека и покретање њима придружених програма. Такође је одговоран за рад са иконицама на Мејтовој радној површи. Ради над месним и удаљеним системима датотека. </p> <p> Може се проширити системом прикључака, који су слични онима за Гномовог Наутилуса, чији је он заправо исцепак. </p></description>
 <description xml:lang="sv"><p>Caja är den officiella filhanteraren för MATE-skrivbordet. Den möjliggör navigering i kataloger, så väl som förhandsgranskning av filer och start av associerade program till dessa filer. Den anvsvarar också för hantering av ikonerna på MATE-skrivbordet. Caja fungerar både på lokal- och fjärrfilsystem. </p><p> Caja kan utökas med hjälp av ett pluginsystem, liknande det till GNOME Nautilus, av vilket Caja är en avknoppning. </p></description>
 <description xml:lang="tr"><p>Caja, MATE masaüstü ortamının resmi dosya yöneticisidir. Klasörleri taramaya, dosyaları önizlemeye ve onlarla ilişkili uygulamaları başlatmaya imkân verir. Aynı zamanda MATE masaüstünde ikonları yönetmekle de yükümlüdür. Hem yerel hem de uzaktaki dosya sistemleri ile çalışır.</p> <p>Çatallaması olduğu Nautilus gibi eklentiler ile genişletilebilir.</p></description>
 <description xml:lang="zh_TW"><p> Caja 是 MATE 桌面環境的官方檔案管理員。它可以讓您瀏覽目錄，也可以預覽檔案及啟動與其相關的應用程式。它同時也負責處理 MATE 桌面環境的小圖示。它可以在本機及遠端檔案系統中工作。 </p> <p> Caja 可以透過插件系統擴充，就像 GNOME 的 Nautilus 檔案管理員一樣，Caja 是它的衍生產品。 </p></description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/caja/screens/caja_01.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/caja/screens/caja_02.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/caja/screens/caja_03.png
   </image>
  </screenshot>
 </screenshots>
 <url type="homepage">http://www.mate-desktop.org</url>
 <updatecontact>mate-dev@ml.mate-desktop.org</updatecontact>
 <project_group>MATE</project_group>
</component>