<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
 <id>mate-terminal.desktop</id>
 <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-3.0+</project_license>
 <name>MATE Terminal</name>
 <summary>A terminal emulator for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="am">ተርሚናል ተመሳሳይ ለ ሜት ዴስክቶፕ አካባቢ </summary>
 <summary xml:lang="ar">محاكي طرفية لسطح مكتب متّة</summary>
 <summary xml:lang="ast">Un emulador de terminal pal escritoriu Mate</summary>
 <summary xml:lang="be">Эмулятар тэрміналу асяроддзя MATE</summary>
 <summary xml:lang="bg">Терминал за графична среда MATE</summary>
 <summary xml:lang="bs">Emulator terminala za MATE desktop.</summary>
 <summary xml:lang="ca">Un emulador de terminal per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="ca@valencia">Un emulador de terminal per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="cs">Emulátor terminálu pro prostředí plochy MATE</summary>
 <summary xml:lang="cy">Efelychydd terfnyell i'r amgylchedd bwrdd gwaith MATE</summary>
 <summary xml:lang="da">En terminalemulator for skrivebordsmijøet MATE</summary>
 <summary xml:lang="de">Ein Terminalemulator für die MATE-Arbeitsumgebung</summary>
 <summary xml:lang="el">Προσομοιωτής τερματικού για το περιβάλλον εργασίας του MATE</summary>
 <summary xml:lang="en_AU">A terminal emulator for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="en_GB">A terminal emulator for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="es">Un emulador de terminal para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="es_AR">Un emulador de terminal para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="es_CO">Un emulador de terminal para el entorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="et">Terminaliemulaator MATE töölauakeskkonnale</summary>
 <summary xml:lang="fi">Pääteikkuna MATE-työpöytäympäristölle</summary>
 <summary xml:lang="fr">Un émulateur de terminal pour l'environnement de bureau MATE</summary>
 <summary xml:lang="frp">Un èmulatòr de tèrminâl por la chaplèta de MATE</summary>
 <summary xml:lang="gl">Un emulador de terminal para o contorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="he">המסוף של שולחן העבודה MATE</summary>
 <summary xml:lang="hr">Emulator terminala za MMATE radno okruženje</summary>
 <summary xml:lang="hu">Terminálemulátor a MATE asztali környezethez</summary>
 <summary xml:lang="hy">MATE սեղանադիր միջավայրի համար տերմինալ էմուլյատորը</summary>
 <summary xml:lang="id">Emulator terminal untuk lingkungan desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="it">Un emulatore di terminale per l'ambiente desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ja">MATE デスクトップ環境向けの端末エミュレーター</summary>
 <summary xml:lang="jv">Emulator dening terminal kanggo lingkungan MATE destop</summary>
 <summary xml:lang="kk">MATE жұмыс үстелі үшін терминал эмуляторы</summary>
 <summary xml:lang="ko">마테 데스크톱 환경용 터미널</summary>
 <summary xml:lang="la">Aemulātor terminālārius prō MATE circumiectō mēnsālī</summary>
 <summary xml:lang="lt">Terminalo emuliatorius MATE darbalaukio aplinkai</summary>
 <summary xml:lang="lv">Termināļa emulators priekš MATE darbvirsmas</summary>
 <summary xml:lang="ms">Emulator terminal untuk persekitaran desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="nb">En terminalemulator for MATE skrivebordsmiljø</summary>
 <summary xml:lang="nl">Een terminalvenster voor de MATE-werkomgeving</summary>
 <summary xml:lang="pl">Emulator terminala dla środowiska MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt">Um emulador de consola para o ambiente de trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt_BR">Um emulador de terminal para o Ambiente de Trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="ro">Un emulator de terminal pentru desktop-ul MATE</summary>
 <summary xml:lang="ru">Эмулятор терминала для рабочего стола MATE</summary>
 <summary xml:lang="sc">Unu emuladore de terminale pro s'ambiente de iscriania MATE</summary>
 <summary xml:lang="sk">Emulátor terminálu pre prostredie MATE</summary>
 <summary xml:lang="sl">Terminalski emulator za MATE namizno okolje.</summary>
 <summary xml:lang="sr">Терминал за Мејтово радно окружење</summary>
 <summary xml:lang="sv">En terminal-emulator för skrivbordsmiljön MATE</summary>
 <summary xml:lang="tr">MATE masaüstü ortamı için bir uçbirim öykünücüsü</summary>
 <summary xml:lang="uk">Емулятор терміналу для стільничного середовища MATE</summary>
 <summary xml:lang="uz">MATE ish stoli muhiti uchun terminal emulyatori</summary>
 <summary xml:lang="zh_CN">用于 MATE 桌面的终端模拟器</summary>
 <summary xml:lang="zh_TW">適用於 MATE 桌面環境的終端機模擬器</summary>
 <description><p> MATE Terminal is a terminal emulation application that you can use to access a UNIX shell in the MATE environment. MATE Terminal emulates the xterm program developed by the X Consortium. It supports translucent backgrounds, opening multiple terminals in a single window (tabs) and clickable URLs. </p> <p> MATE Terminal is a fork of GNOME Terminal and part of the MATE Desktop Environment. If you would like to know more about MATE and MATE Terminal, please visit the project's home page. </p></description>
 <description xml:lang="ar"><p>طرفية متّة هي تطبيق محاكاة طرفية تستطيع استعمالها للدخول إلى صدفة يونيكس في بيئة متّةّ. طرفية متّة تحاكي برنامج  xterm المطور من طرف X Consortium. تدعم الخلفيات الشافّة و فتح طرفيات متعددة في نافدة واحدة (ألسنة) و روابط URL القابلة للنقر.</p> <p> طرفية متّة هي فرع عن طرفية غنوم و جزء من بيئة سطح مكتب متّة. لمعلومات أوفى عن متّة و طرفية متّة زُر الصفحة الرئيسة للمشروع</p></description>
 <description xml:lang="ast"><p>La Terminal de MATE ye una aplicación d'emulación de terminal que pue usase p'acceder a un shell d'UNIX nel entornu MATE. La Terminal de MATE emula'l programa xterm desendolcáu por X Consortium. Soporta fondos tresparentes, l'apertura de múltiples terminales nuna sola ventana (llingüetes) y facer clic en direiciones URL. </p><p>La Terminal de MATE ye una bifurcación de GNOME Terminal y yes parte del entornu d'escritoriu MATE. Si quies saber más tocante a MATE y Terminal de MATE, visita la páxina principal del proyeutu.</p> </description>
 <description xml:lang="be"><p> Тэрмінал MATE - гэта праграма эмуляцыі тэрміналу. Служыць для доступу да UNIX-абалонкі ў асяроддзі MATE. Тэрмінал MATE эмулюе праграму xterm, распрацаваную X Consortium. Падтрымлівае празрыстасць фону, адкрыванне некалькіх тэрміналаў у адным акне (праз карткі) і распазнаванне спасылак. </p> <p> Тэрмінал MATE ёсць форкам Тэрмінала GNOME і часткай асяроддзя MATE. Каб даведацца больш пра MATE і Тэрмінал MATE, завітайце на хатнюю старонку праекта. </p></description>
 <description xml:lang="bg"><p> „Терминалът на MATE“ е терминален емулатор, който може да използвате за достъп до среда на Юникс в „МАТЕ“. „Терминалът на MATE“ емулира програмата „xterm“, разработена от „X Consortium“. Поддържа прозрачен фон, отваряне на няколко терминала в един прозорец (раздели) и щракване върху връзки. </p> <p> „Терминалът на MATE“ произлиза от „Терминала на GNOME“ и е част от графичната среда „MATE“. Ако искате да научите повече за „MATE“ и „Терминала на MATE“, посетете страницата на проекта. </p></description>
 <description xml:lang="ca"><p> El terminal de MATE és una aplicació d'emulació de terminal que pot utilitzar-se per accedir a un shell UNIX a l'entorn MATE. El terminal de MATE emula el programa xterm desenvolupat pel X Consortium. És compatible amb els fons transparents, l'apertura de diversos terminals en una sola finestra (pestanyes) i es poden fer clic als URL. </p> <p> El terminal de MATE és una bifurcació del terminal de GNOME, i part de l'entorn d'escriptori MATE. Si voleu saber més sobre MATE i el terminal de MATE, visiteu la pàgina principal del projecte. </p></description>
 <description xml:lang="ca@valencia"><p> El Terminal del MATE és una aplicació d'emulació de terminal que pot utilitzar-se per a accedir a un intèrpret d'ordres d'UNIX a l'entorn MATE. El Terminal del MATE emula el programa xterm desenvolupat per l'X Consortium. És compatible amb els fons transparents, l'obertura de múltiples terminals en una sola finestra (pestanyes) i es poden fer clic als URL. </p> <p> El Terminal del MATE és una derivació del terminal del GNOME, i part de l'entorn d'escriptori MATE. Si voleu saber més sobre el MATE i el terminal del MATE, visiteu la pàgina principal del projecte. </p></description>
 <description xml:lang="da"><p> MATE Terminal er en terminalemulator, som du kan bruge til at tilgå en UNIX-skal i MATE-miljøet. MATE Terminal emulerer xterm-programmet udviklet af X Consortium. Den understøtter gennemskinnelige baggrunde, åbning af flere terminaler i et enkelt vindue (faneblade) og adresser, der kan klikkes på. </p> <p> MATE Terminal er en forgrening af GNOME Terminal og en del af skrivebordsmiljøet MATE. Hvis du ønsker at vide mere om MATE og MATE Terminal så besøg projektets hjemmeside. </p></description>
 <description xml:lang="de"><p> MATE-Terminal ist eine Terminalemulation, die benutzt werden kann, um auf die UNIX-Shell zuzugreifen. MATE-Terminal emuliert das Programm xterm, das vom X Konsortium entwickelt wird. Es unterstützt durchscheinende Hintergründe, das Öffnen mehrerer Eingabeaufforderungen in einem Fenster (Reiterkarten) und klickbare Adressen. </p> <p> MATE-Terminal ist eine Abspaltung von GNOME-Terminal und Teil der MATE-Arbeitsumgebung. Wenn Sie mehr über MATE und MATE-Terminal erfahren möchten, besuchen Sie bitte die Internetseite des Projektes.</p></description>
 <description xml:lang="el"><p> Η εφαρμογή MATE Terminal προσομοιώνει ένα τερματικό μέσω του οποίου μπορείτε να έχετε πρόσβαση σε κάποιο κέλυφος του UNIX ενώ βρίσκεστε στο περιβάλλον του MATΕ. Η εφαρμογή MATE Terminal προσομοιώνει το πρόγραμμα xterm που έχει αναπτυχθεί από το X Consortium. Υποστηρίζει διαφανή παρασκήνια, άνοιγμα πολλαπλών τερματικών σε ένα παράθυρο (καρτέλες) και προσβάσιμους υπερσυνδέσμους URL. </p> <p> Η εφαρμογή MATE Terminal είναι ένα παρακλάδι του GNOME Terminal και μέρος του περιβάλλοντος εργασίας MATE. Εάν θέλε να μάθετε περισσότερα σχετικά με το MATE και την εφαρμογή MATE Terminal, παρακαλούμε επισκεφθείτε την ιστοσελίδα τους. </p></description>
 <description xml:lang="en_AU"><p> MATE Terminal is a terminal emulation application that you can use to access a UNIX shell in the MATE environment. MATE Terminal emulates the xterm program developed by the X Consortium. It supports translucent backgrounds, opening multiple terminals in a single window (tabs) and clickable URLs. </p> <p> MATE Terminal is a fork of GNOME Terminal and part of the MATE Desktop Environment. If you would like to know more about MATE and MATE Terminal, please visit the project's home page. </p></description>
 <description xml:lang="en_GB"><p> MATE Terminal is a terminal emulation application that you can use to access a UNIX shell in the MATE environment. MATE Terminal emulates the xterm program developed by the X Consortium. It supports translucent backgrounds, opening multiple terminals in a single window (tabs) and clickable URLs. </p> <p> MATE Terminal is a fork of GNOME Terminal and part of the MATE Desktop Environment. If you would like to know more about MATE and MATE Terminal, please visit the project's home page. </p></description>
 <description xml:lang="es"><p> Terminal de MATE es una aplicación de emulación de terminal que puede utilizar para acceder a un shell de UNIX en el entorno MATE. Terminal de MATE emula el programa xterm desarrollado por X Consortium. Soporta fondos transparentes, la apertura de múltiples terminales en una sola ventana (solapas) y hacer clic en direcciones URL. </p> <p> Terminal de MATE es una bifurcación de GNOME Terminal y es parte del entorno de escritorio MATE. Si desea saber más acerca de MATE y Terminal de MATE, visite la página principal del proyecto. </p></description>
 <description xml:lang="es_CO"><p>Terminal de MATE es una aplicación de emulación de terminal que usted puede usar para acceder a  shell de UNIX en el entorno de escritorio MATE. Terminal de MATE emula el programa xterm desarrollado por el Consorcio X. Soporta fondos transparentes, múltiples terminales en una única ventana(pestañas) y URLs cliqueables.</p><p>Terminal de MATE es un fork del Terminal de GNOME y una parte del entorno de escritorio MATE. Si usted desea saber mas acerca del entorno MATE y del Terminal de MATE, por favor visite la pagina del proyecto.</p></description>
 <description xml:lang="et"><p> MATE Terminal on terminaliemulaatori rakendus, millega on võimalik MATE keskkonnas kasutada UNIX-i kestprogrammi (shell). MATE Terminal emuleerib X Consortiumi poolt arendatud programmi xterm. See toetab läbipaistvat tausta, mitme terminali avamist samas aknas (kaartidel) ja klõpsatavaid URL-e. </p> <p> MATE Terminal põhineb GNOME Terminalil ja on osa MATE töölauakeskkonnast. Kui soovid MATE'st ja MATE Terminalist rohkem teada saada, siis palun külasta projekti kodulehte. </p></description>
 <description xml:lang="fr"><p>Terminal MATE est un émulateur de terminal utiliser pour accéder à l'interpréteur du shell dans l'environnement de bureau MATE. Terminal MATE émule le programme xterm développer par le Consortium X. Il supporte les fonds transparents, l'ouverture multiple dans une seule fenêtre (onglets) et les URL cliquables.</p><p>MATE Terminal est un fork du Terminal GNOME et fait partie de l'environnement de bureau MATE. Si vous désirez en savoir plus au sujet de MATE et du Terminal MATE, veuillez visiter les pages du projet.</p></description>
 <description xml:lang="gl"><p> MATE Terminal é un aplicativo de emulación de terminal, para ser empregado para un acceso á unha consola UNIX nun contorno MATE. MATE Terminal emula ao programa «xterm» desenvolvido polo X Consortium. Admite fondos translucidos, a apertura de múltiples terminais (lapelas)  nunha mesma xanela e URL no que poder premer. </p> <p> MATE Terminal é unha bifurcación do GNOME Terminal e é parte do contorno de escritorio MATE. Se quere saber máis sobre MATE e MATE Terminal, vexa a páxina do proxecto. </p></description>
 <description xml:lang="hu"><p> A MATE Terminál egy terminál emulátor, melynek segítségével hozzáférhet a UNIX rendszerhéjhoz a MATE asztali környezetben. A MATE Terminál emulálja az xterm programot, melyet az X Consortium fejlesztett ki. A MATE Terminál támogatja az áttetsző hátteret, valamint több terminált egy ablakon belül (lapfülek) és a kattintható hivatkozásokat. </p> <p> A MATE Terminál a GNOME Terminál továbbfejlesztett változata és a MATE asztali környezet szerves része. Amennyiben többet is szeretne megtudni a MATE-ről valamint a MATE Terminálról, látogassa meg a projekt honlapját. </p></description>
 <description xml:lang="hy"><p>MATE Տերմինալը  տերմինալային էմուլացիոն կրրառական ծրագիր է, որը օգտագործողը կարող է օգտագործել որպես մուտքի թույլտվություն UNIX shell MATE գրաֆիկական միջավայրում։ MATE տերմինալը էմուլյացիոն xterm ծրագիրը մշակվել է X Կոնսորցիումի կողմից։ Այն աջակցում է կիսաթափանց ֆոները, բազմաթիվ բաց տերմիանալներ մեկ պատուհանում (էջեր) և չխկացնելի URL֊ներ։ </p><p> MATE Տերմինալը համանման է GNOME Տերմինալին և MATE Աշխատասեղանի Միջավայրի մի մասն է։ Եթե ցանկանում եք ավելին իմանալ MATE֊ի և MATE Տերմինալի մասին խնդրում ենք այցելեք ծրագրի գլխավոր էջ։</p></description>
 <description xml:lang="id"><p>MATE Terminal adalah aplikasi emulasi terminal yang dapat Anda gunakan untuk mengakses shell UNIX pada lingkungan MATE. MATE Terminal mengemulasikan program xterm yang dikembangkan oleh Konsorsium X. MATE Terminal mendukung latar belakang yang translusen, banyak terminal dalam satu jendela (tab) dan URL yang dapat di klik. </p> <p> MATE Terminal adalah fork dari GNOME Terminal dan bagian dari Lingkungan Desktop MATE. Jika Anda hendak mengetahui lebih lanjut tentang MATE dan MATE Terminal, harap mengunjungi halaman home page proyek. </p></description>
 <description xml:lang="it"><p> MATE Terminal è un emulatore di terminale che può essere usato per accedere alla shell UNIX nell'ambiente desktop MATE. MATE Terminal emula il programma xterm sviluppato dal X Consortium. Supporta gli sfondi trasparenti, l'apertura di terminali multipli in una singola finestra (tab) e gli URL cliccabili. </p> <p> MATE Terminal è un fork di GNOME Terminal e parte del MATE Desktop Environment. Se vuoi conoscere di più su MATE e MATE Terminal, visita la home page del progetto. </p></description>
 <description xml:lang="ja"><p> MATE 端末は MATE 環境で使用する、 UNIX シェルにアクセスする際に使用する端末をエミュレートするアプリケーションです。MATE 端末はXコンソーシアムによって開発された xterm プログラムをエミュレートしています。背景の透明化と、ひとつのウィンドウでたくさんの端末を開くこと(タブ)とクリックできるURLをサポートしています。 </p> <p> MATE 端末は GNOME 端末からのフォークで、MATE デスクトップ環境の一部です。MATE と MATE 端末についてさらによく知りたい場合は、プロジェクトのホームページをご覧ください。 </p></description>
 <description xml:lang="ko"><p> 마테 터미널은 마테 데스크톱 환경에서 유닉스 셸에 접근해 사용할 수 있는 터미널 에뮬레이션 프로그램입니다. 마테 터미널은 X 컨소시엄에 의해서 개발된 프로그램 xterm을 에뮬레이트 합니다. 반투명 창을 지원하며, 한 개의 창에 여러 창(탭)을 열수 있으며 URLs 클릭이 가능합니다.</p> <p> 마테 터미널은 그놈 터미널의 포크이며 마테 데스크톱 환경의 일부입니다. 마테와 마테 터미널에 관해서 좀 더 알고 싶으시다면, 프로젝트의 홈페이지를 방문해주세요.</p></description>
 <description xml:lang="la"><p> MATE Termināle est programma aemulātiōnārium terminālārium quod ad putāmen UNIX in circumiectō MATE penetrāndum adhibērī potest. MATE Termināle programma xterm ab X Cōnsortiō factum aemulātur. Id vērō potest abscēdentia trānslūcentia atque ūniversālia rērum locātra (URLᵃ) dēpressī potentia ūtī, et multa terminālia in ūnā sōlā fenestrā aperīre. </p><p> MATE Termināle rāmus est GNOME Terminālis et pars MATE circumiectī mēnsālis. Sī plūrēs dē MATE et MATE Terminālī scīre vīs, vīsās pāginam programmatis prīmam. </p></description>
 <description xml:lang="lt"><p> MATE Terminalas yra terminalo emuliavimo programa, kurią galite naudoti, norėdami pasiekti UNIX apvalkalą MATE aplinkoje. MATE Terminalas emuliuoja, X Konsorciumo sukurtą, programą xterm. Ji palaiko skaidriuosius fonus, kelių terminalų atvėrimą viename lange (korteles) ir daugiasaičius URL. </p> <p> MATE Terminalas yra GNOME Terminalo atšaka ir MATE Darbalaukio Aplinkos dalis. Jeigu jūs norėtumėte daugiau sužinoti apie MATE ir MATE Terminalą, prašome aplankyti projekto internetinę svetainę. </p></description>
 <description xml:lang="ms"><p> Terminal MATE adalah aplikasi emulasi yang membolehkan anda capai shell UNIX di dalam persekitaran MATE. Terminal MATE emulasikan program xterm yang dibangunkan oleh X Consortium. Ia menyokong latar belakang lutsinar, pembukaan terminal berbilang dalam satu tinggal (tab) dan URL boleh klik. </p> <p> Terminal MATE merupakan cabang GNOME Terminal dan sebahagian dari Persekitaran Desktop MATE. Jika anda mahu ketahui lebih lanjut mengenai MATE dan Terminal MATE, sila lawati laman sesawang projek. </p></description>
 <description xml:lang="nb"><p> MATE-terminal er en terminalemulator du kan bruke til å nå et UNIX-skall i MATE-miljøet. MATE terminal emulerer xterm-programmet utviklet av X Consortium. Det støtter gjennomsiktige bakgrunner, åpning av flerfoldige terminaler i et enkelt vindu (faner) og klikkbare nettadresser. </p><p>MATE-terminal er en fork av GNOME-terminal og en del av MATE skrivebordsmiljø. Hvis du ønsker å vite mer om MATE og MATE-terminal, besøk prosjektets hjemmeside.</p></description>
 <description xml:lang="ne"><p>मेट टर्मिनल एक टर्मिनल इम्युलेशन अनुप्रयोग हो जुन तपाईं संयुक्त वातावरणमा युनिक्स खोल पहुँच गर्न प्रयोग गर्न सक्नुहुनेछ। मेट टर्मिनल एक्स कंसोर्टियम द्वारा विकसित xterm कार्यक्रम को उत्सर्जन गर्दछ। यसले एक सञ्झ्याल (ट्याब) र क्लिकयोग्य युआरएल मा पारदर्शी पृष्ठभूमिहरू, खोल्नु पर्ने बहु टर्मिनलहरू समर्थन गर्दछ। </p> <p>मेट टर्मिनल जिनोम टर्मिनलको एउटा हाँगा र मेट डेस्कटप वातावरणको भाग हो। यदि तपाईं मेट र मेट टर्मिनल को बारे मा अधिक जान्न चाहानुहुन्छ भने, कृपया प्रोजेक्ट को गृह पृष्ठमा जानुहोस् </p></description>
 <description xml:lang="nl"><p> MATE Terminalvenster is een  terminalvenstertoepassing die u kunt gebruiken om toegang te krijgen tot de UNIX-shell in de MATE-werkomgeving. MATE Terminalvenster bootst het xterm-programma na dat is ontwikkeld door het X Consortium. Het ondersteunt doorschijnende achtergronden, het openen van meerdere terminals in een enkel venster (tabbladen) en aanklikbare URL's. </p> <p> MATE Terminalvenster is een vork van GNOME Terminal en deel van de MATE-werkomgeving. Als u meer wilt weten over MATE en MATE Terminalvenster, bezoek dan de thuispagina van het project. </p></description>
 <description xml:lang="pl"><p> Terminal MATE jest aplikacją emulacji terminala, którą możesz użyć, aby zyskać dostęp do powłoki UNIX-a w środowisku MATE. Terminal MATE emuluje program xterm stworzony przez Konsorcjum X. Obsługuje przezroczyste tła, otwieranie wielu terminali w pojedynczym oknie (karty) oraz klikalne adresy URL. </p> <p> Terminal MATE jest forkiem Terminala GNOME i jest częścią środowiska MATE. Jeżeli chcesz się dowiedzieć więcej na temat MATE i Terminala MATE, proszę odwiedzić stronę domową projektu. </p></description>
 <description xml:lang="pt"><p> A Consola MATE é uma aplicação de emulador de consola que lhe permite aceder a uma linha de comandos UNIX no ambiente MATE. Consola MATE emula o programa xterm que foi desenvolvido pelo X Consortium. Ele suporta fundos translúcidos, abertura de múltiplas consolas numa única janela (separadores) e URLs clicáveis. </p> <p> Consola MATE é um derivado de GNOME Terminal e parte do Ambiente de Trabalho MATE. Se gostaria de saber mais sobre o MATE e a Consola MATE, visite por favor a página do projeto. </p></description>
 <description xml:lang="pt_BR"><p> O Terminal do MATE é um emulador de terminal que você pode usar para acessar um shell UNIX no ambiente MATE. O Terminal do MATE emula o programa xterm, desenvolvido pelo X Consortium. Ele suporta fundos translúcidos, abertura de vários terminais numa única janela (abas) e URLs clicáveis. </p> <p> O Terminal do MATE foi derivado do Terminal do GNOME e faz parte do Ambiente de Trabalho MATE. Se quiser saber mais sobre o MATE e o Terminal do MATE, visite a página do projeto. </p></description>
 <description xml:lang="ru"><p> MATE Terminal – эмулятор терминала, используемый для доступа к командной оболочке UNIX в среде MATE. MATE Terminal эмулирует приложение xterm, разработанное консорциумом X. Он поддерживает прозрачный фон, открытие нескольких терминалов в одном окне (вкладки) и кликабельные URL. </p> <p> MATE Terminal – форк GNOME Terminal и часть рабочей среды MATE. Если вы хотите знать больше о MATE и MATE Terminal, пожалуйста, посетите домашнюю страницу проекта. </p></description>
 <description xml:lang="sk"><p> MATE Terminál je program na emuláciu terminálu, ktorý môžete použiť na prístup do UNIX shellu v prostredí MATE. MATE Terminál emuluje program xterm, ktorý vyvinulo X Consortium. Podporuje priesvitné pozadia, otváranie viacerých terminálov v jednom okne (na kartách) a klikateľné odkazy. </p> <p> MATE Terminál vychádza z GNOME Terminálu a je súčasťou prostredia MATE. Ak by ste sa chceli dozvedieť viac o MATE a MATE Termináli, prosím navštívte domovskú stránku projektu. </p></description>
 <description xml:lang="sr"><p> Мејтов терминал је програм опонашања терминала који можете користити да приступите конзоли ЈНИКС-а у Мејтовом окружењу. Мејтов терминал опонашава програм х-терма кога је развио Х конзорцијум. Подржава прозрачне позадине, отварање више терминала у једном прозору (језичцима) и адресе на које можете притиснути да их отворите. </p> <p> Мејтов терминал је исцепак Гномовог терминала и део је Мејтовог радног окружења. Ако желите да сазнате више о Мејту и Мејтовом терминалу, посетите матичну страницу пројекта. </p></description>
 <description xml:lang="sv"><p> MATE Terminal är ett terminalemuleringsprogram som du kan använda för att få tillgång till ett UNIX-skal i MATE miljön. MATE Terminal emulerar xterm programmet som utvecklats av X Consortium. Det stöder genomskinliga bakgrunder, att öppna flera terminaler i ett enda fönster (flikar) och klickbara webbadresser. </p> <p> MATE Terminal är en avknoppning av GNOME Terminal och en del av MATE Skrivbordsmiljön. Om du vill veta mer om MATE och MATE Terminal, besök projektets hemsida. </p></description>
 <description xml:lang="tr"><p>MATE Terminali, MATE ortamında bir UNIX kabuğuna erişmek için kullanabileceğiniz uçbirim öykünücüsü uygulamasıdır. MATE uçbirimi, X Konsorsiyumu tarafından geliştirilen xterm programını öykünümler. Tıklanabilir bağlantıları, tek bir pencerede birden çok uçbirim açmayı (sekmeler) ve saydam arka planları destekler.</p> <p>MATE Terminali GNOME Terminalinden çatallanmıştır ve MATE masaüstü ortamının bir parçasıdır. MATE ve MATE uçbirimi hakkında daha fazla bilgi edinmek istiyorsanız, projenin ağ sayfasını ziyaret ediniz. </p></description>
 <description xml:lang="uk"><p> MATE Terminal – емулятор терміналу, що використовується для доступу до командної оболонки UNIX у середовищі MATE. MATE Terminal емулює застосунок xterm, розроблений консорціумом X. Він підтримує прозоре тло, відкриття декількох терміналів у одному вікні (вкладки) і натискувані URL. </p> <p> MATE Terminal – відгалуження(форк) GNOME Terminal і частина стільничного середовища MATE. Якщо Ви бажаєте знати більше про MATE і MATE Terminal, будь ласка, відвідайте домашню сторінку проєкту. </p></description>
 <description xml:lang="zh_CN"><p> MATE 终端是一个终端模拟应用程序，让你可在 MATE 桌面环境下访问 UNIX 命令提示符。MATE 终端可模拟 X 协会的 xterm 程序。它还支持透明背景、在同一窗口下开启多个终端模拟器（标签页）以及 URL 浏览。</p> <p> MATE 终端是一个 GNOME Terminal 的 fork，也是 MATE 桌面环境的一部分。欲知更多关于 MATE 及 MATE 终端的信息，请访问项目主页。</p></description>
 <description xml:lang="zh_TW"><p> MATE 終端機是一個可以讓您在 MATE 桌面環境下使用 UNIX 殼層的終端機模擬應用程式。MATE 終端機模擬由 X.Org 基金會所開發的 xterm 程式。它支援半透明背景、在單一視窗中開啟多個終端機模擬器頁籤及可點擊的 URL。 </p> <p> MATE 終端機是一個 GNOME 終端機的衍生產品，且為 MATE 桌面環境的一部份。如果您想要知道關於 MATE 及 MATE 終端機的更多資訊，請參觀專案首頁。 </p></description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-terminal/screens/mate-terminal_01.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-terminal/screens/mate-terminal_02.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-terminal/screens/mate-terminal_03.png
   </image>
  </screenshot>
 </screenshots>
 <url type="homepage">http://www.mate-desktop.org</url>
 <updatecontact>mate-dev@ml.mate-desktop.org</updatecontact>
 <project_group>MATE</project_group>
</component>