<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
 <id>mate-disk-usage-analyzer.desktop</id>
 <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>MATE Disk Usage Analyzer</name>
 <summary>A disk usage analyzing tool for MATE Desktop</summary>
 <summary xml:lang="am">የ ዲስክ አጠቃቀም መርማሪ ለ ሜት ዴስክቶፕ</summary>
 <summary xml:lang="ar">أداة لتحليل استخدام الأقراص لسطح مكتب متّة</summary>
 <summary xml:lang="ast">Una ferramienta p'analizar l'usu de discu pal escritoriu MATE</summary>
 <summary xml:lang="be">Сродак аналізу выкарыстання дыскавай прасторы для асяроддзя MATE</summary>
 <summary xml:lang="bg">Инструмент за анализ на използването на диска за MATE работна среда</summary>
 <summary xml:lang="br">Ur benveg da zezrannañ arver ar gantennad evit burev MATE</summary>
 <summary xml:lang="ca">Una eina d'anàlisi de l'ús dels discs per a l'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="ca@valencia">Una eina d'anàlisi de l'ús dels discos per a l'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="cs">Nástroj pro zobrazení využití místa na disku</summary>
 <summary xml:lang="da">Et analysværktøj til diskforbrug for MATE-skrivebordet</summary>
 <summary xml:lang="de">Ein Werkzeug zur Festplattenbelegungsanalyse für die MATE-Arbeitsumgebung</summary>
 <summary xml:lang="el">Ένα εργαλείο ανάλυσης της χρήσης δίσκων για την επιφάνεια εργασίας MATE</summary>
 <summary xml:lang="en_AU">A disk usage analysing tool for MATE Desktop</summary>
 <summary xml:lang="en_GB">A disk usage analysing tool for MATE Desktop</summary>
 <summary xml:lang="es">Una herramienta para analizar el uso del disco para el escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="et">Kettakasutuse analüüsivahend MATE töölauale</summary>
 <summary xml:lang="fi">Levyn käytön analysointityökalu MATE Työpöydälle</summary>
 <summary xml:lang="fr">Un outil d'analyse de l'usage disque pour le bureau MATE</summary>
 <summary xml:lang="gl">Unha ferramenta de análise do uso do disco para o escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="he">כלי לניתוח השימוש בדיסק עבור שולחן העבודה MATE</summary>
 <summary xml:lang="hu">Lemezhasználat-elemző eszköz a MATE asztali környezethez</summary>
 <summary xml:lang="hy">MATE Աշխատասեղանի համար սկավառակի օգտագործման վերլուծության գործիք</summary>
 <summary xml:lang="id">Perangkat analisa penggunaan disk untuk Desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="it">Uno strumento per analizzare l'uso del disco per l'ambiente desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ja">MATE デスクトップのディスク使用量解析ツール</summary>
 <summary xml:lang="kk">MATE жұмыс үстелі үшін дисктің қолданылуын анализдеу сайманы</summary>
 <summary xml:lang="ko">마테 데스크톱용 디스크 사용량 분석 도구</summary>
 <summary xml:lang="lt">Disko naudojimo analizavimo įrankis MATE darbalaukiui</summary>
 <summary xml:lang="ms">Alat menganalisis penggunaan cakera untuk Desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="nb">Et diskanalyseverktøy for MATE-skrivebordet</summary>
 <summary xml:lang="nl">Een hulpmiddel voor schijfgebruikanalyse voor de MATE-werkomgeving</summary>
 <summary xml:lang="pl">Narzędzie analizowania użycia dysku dla środowiska MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt">Uma ferramenta de análise à utilização de disco para o Ambiente de Trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt_BR">Uma ferramenta de análise de uso do disco para o Ambiente de Trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="ro">O unealtă de analiză a spațiului ocupat pe disc pentru desktopul MATE</summary>
 <summary xml:lang="ru">Анализ использования дисков для рабочего стола MATE</summary>
 <summary xml:lang="sk">Nástroj na analýzu využitia disku pre prostredie MATE</summary>
 <summary xml:lang="sl">Orodje za analizo uporabe diska za MATE Namizje.</summary>
 <summary xml:lang="sr">Алат за испитивање искоришћености диска за Мејтову радну површ</summary>
 <summary xml:lang="sv">Ett diskanvändning och analyseriingsverktyg för MATE-skrivbordet</summary>
 <summary xml:lang="th">เครื่องมือวินิจฉัยการใช้ดิสก์สำหรับเดสก์ท็อปของ MATE</summary>
 <summary xml:lang="tr">MATE Masaüstü için disk kullanım analiz aracı</summary>
 <summary xml:lang="uk">Знаряддя аналізу використання дисків для середовища MATE</summary>
 <summary xml:lang="uz">MATE Ish stoli uchun diskdan foydalanish tahlili vositasi</summary>
 <summary xml:lang="zh_CN">MATE 桌面的磁盘使用分析工具</summary>
 <summary xml:lang="zh_TW">適用於 MATE 桌面環境的磁碟使用分析工具</summary>
 <description><p> As its name implies, Disk Usage Analyzer is a graphical utility that you can use to view and monitor your disk usage and folder structure. It displays summary information in ring or treemap charts. </p> <p> You can perform scans on a file system, your home or any other folder - local or remote. There is also an option to constantly monitor any external changes to the home directory and warn the user if a file is added/removed. </p></description>
 <description xml:lang="ar"><p> كمل يدل اسمه، محلّل استخدام الأقراص أداة رسومية تستطيع استعمالها لعرض و مراقبة استخدام القرص و هيكلة المجلدات. يعرض أيضا معلومات ملخصة في حلقة أو جدول شجري. </p> <p> تستطيع القيام بفحص نظام الملفات أو مجلد المنزل أو أي مجلد آخر -محليا  أو بعيدا. هناك أيضا خيار للمراقبة الدائمة للتغييرات الخارجية على مجلد المنزل و تنبيه المستخدم إن أُصيف ملف أو أُزيل. </p></description>
 <description xml:lang="ast"><p> Como'l nome indica, Analizador d'usu de discu ye una utilidá que pue usar pa ver y remanar l'usu de discu y la cadarma de les carpetes. Amuesa información resumida en gráficos d'aniellu o árbol. Pue escanear un sistema de ficheros, la carpeta personal o cualquier otra carpeta - llocal o remota. Tamién hai una opción pa monitorizar constantemente los cambeos esternos a la carpeta personal y advertir al usuariu cuando un ficheru foi amestáu/quitáu. </p></description>
 <description xml:lang="bg"><p> Както подсказва името му, Анализаторът на използването на диска (Disk Usage Analyzer) е графичен инструмент, който може да използвате за показване и наблюдение на използването на диска и структурата на папките. Той показва кратка информация във формата на пръстеновидни или дървовидни диаграми. </p> <p> Можете да правите прегледи на файловата система, вашата домашна папка или всяка друга папка - местна или отдалечена. Също така има възможност за постоянно наблюдение на външни промени върху домашната папка и известяване на потребителя ако е добавен/премахнат файл. </p></description>
 <description xml:lang="br"><p> Evel ma vez divinet gant e anv, Dezrannerez arver kantenn a dalv d'ur maveg kevregat a vez arveret ganeoc'h da welout ha gouarniñ arver ho kantennad ha frammad ho teuliadoù. Skrammet e vez an titouroù eeunaet dre ziervadoù dre walenn pe dre wezennad. </p> <p> C'hwilervadurioù war ur reizhiad restroù, ho teuliad personel pe ne vern pe deuliad all -a-bell pe lec'hel - a c'hallit ober. Un dibarzh ez eus ivez evit gouarniñ a-hed an amzer ne vern pe gemmoù diavaez graet d'ho teuliad personel ha lakaat evezh war an arveriad evit lavarout hag ez eus bet ouzhpennet/dilamet ur restr. </p></description>
 <description xml:lang="ca"><p> Com el seu nom indica, l'analitzador d'ús de disc és una utilitat gràfica que es pot utilitzar per veure i controlar l'ús dels vostres discs i l'estructura de les carpetes. Mostra la informació resumida en gràfics d'anell o en gràfics d'arbre d'assignació. </p> <p> Podeu realitzar exploracions en un sistema de fitxers, en la carpeta d'inici de l'usuari o en qualsevol altra carpeta - local o remota. També hi ha una opció per monitorar constantment qualsevol canvi extern al directori d'inici de l'usuari i advertir a l'usuari si s'afegeix o s'elimina un fitxer. </p></description>
 <description xml:lang="ca@valencia"><p> Com el seu nom indica, l'analitzador d'ús de disc és una utilitat gràfica que es pot utilitzar per a veure i controlar l'ús dels vostres discos i l'estructura de les carpetes. Mostra la informació resumida en gràfics d'anell o en gràfics d'arbre d'assignació. </p> <p> Podeu realitzar exploracions en un sistema de fitxers, en la carpeta d'inici de l'usuari o en qualsevol altra carpeta - local o remota. També hi ha una opció per a fer un seguiment constant de qualsevol canvi extern al directori d'inici de l'usuari i avisar l'usuari si s'afig o s'elimina un fitxer. </p></description>
 <description xml:lang="cs"><p> Jak název napovídá, Analýza zaplnění disku pro MATE je grafický nástroj, který můžete použít k prohlížení a sledování využití disku a struktury složek. Zobrazuje souhrnné informace v kruhovém grafu či diagramu stylu stromové mapy. </p> <p> Můžete provádět analýzu nad souborovým systémem, domácím adresářem nebo jakoukoliv složkou, místní či vzdálenou. Také obsahuje funkci pro průběžné monitorování změn domácího adresáře a upozorňování uživatele na přidání/odebrání souboru. </p></description>
 <description xml:lang="da"><p> Som navnet antyder, er Disk Usage Analyzer et grafisk redskab, som du kan bruge til at se og overvåge dit diskforbrug samt mappestruktur. Programmet viser resumeinformation i et ring- eller trækortdiagram. </p> <p> Du kan udføre skanninger på et filsystem, din hjemmemappe eller en anden mappe - lokalt eller eksternt. Der er også et tilvalg til konstant at overvåge eksterne ændringer til hjemmemappen og advare brugeren hvis en fil tilføjes/fjernes. </p></description>
 <description xml:lang="de"><p> Wie der Name andeutet, Festplattenbelegungsanalyse ist ein ist ein grafisches Dienstprogramm, das Sie benutzen können, um Ihre Festplattenbenutzung und Ordnerstruktur anzuzeigen und zu überwachen. Es zeigt zusammenfassende Informationen als Ring- oder Baumdiagramm an.  </p> <p> Sie können Abtastungen auf einem Dateisystem, Ihrem persönlichen Ordner oder jedem anderen Ordner - lokal oder entfernt - durchführen. Es gibt auch eine Option, um externe Veränderungen am persönlichen Ordner kontinuierlich zu überwachen und den Benutzer zu warnen, wenn eine Datei hinzugefügt oder entfernt wird. </p></description>
 <description xml:lang="en_AU"><p> As its name implies, Disk Usage Analyser is a graphical utility that you can use to view and monitor your disk usage and folder structure. It displays summary information in ring or treemap charts. </p> <p> You can perform scans on a file system, your home or any other folder - local or remote. There is also an option to constantly monitor any external changes to the home directory and warn the user if a file is added/removed. </p></description>
 <description xml:lang="en_GB"><p> As its name implies, Disk Usage Analyser is a graphical utility that you can use to view and monitor your disk usage and folder structure. It displays summary information in ring or treemap charts. </p> <p> You can perform scans on a file system, your home or any other folder - local or remote. There is also an option to constantly monitor any external changes to the home directory and warn the user if a file is added/removed. </p></description>
 <description xml:lang="es"><p> Como su nombre lo indica, Analizador de uso de disco es una utilidad gráfica que puede utilizar para ver y controlar su uso del disco y la estructura de las carpetas. Muestra información resumida en gráficos de anillo o árbol. Puede escanear un sistema de archivos, su carpeta personal o cualquier otra carpeta - local o remota. También hay una opción para monitorizar constantemente los cambios externos a la carpeta personal y advertir al usuario cuando un archivo fue añadido/quitado. </p></description>
 <description xml:lang="et"><p> MATE kettakasutuse analüsaator graafiline utiliit kettakasutuse andmete ning kaustade struktuuri kuvamiseks ja seireks. Selle abil saab kuvada kokkuvõtvaid andmeid ring- või puudiagrammina. </p> <p> Programmi abil on võimalik teha läbivaatusi failisüsteemile, sinu kodukaustale või igale muule kaustale – asugu see kohalikus masinas või võrgus. Samuti on võimalik pidev kodukataloogi väliste muutuste seire, et teavitada kasutajat lisatud või eemaldatud failidest. </p></description>
 <description xml:lang="fr"><p>Comme son nom l'indique, l'Analyseur d'utilisation des disques est un utilitaire graphique vous permettant de visualiser et analyser l'utilisation de vos disques durs et la structure de vos dossiers. Il affiche les informations récapitulatives en diagrammes à anneaux ou en arborescences</p><p>Vous pouvez effectuer des analyses du système de fichiers, du dossier personnel, ou n'importe quel autre dossier, local ou à distance. Il propose également une option d'analyse constante du dossier personnel et averti l'utilisateur de tout fichier ajouté/supprimé.</p></description>
 <description xml:lang="gl"><p> Como indica o seu nome, o Analizador de uso de disco é unha utilidade gráfica que permite ver e controlar o uso do seu disco e a estrutura dos cartafoles. Amosa información resumida en gráficos de anel ou árbore. Pode escanear un sistema de ficheiros, o seu cartafol persoal ou calquera outro cartafol, local ou remoto. Hai tamén unha opción para supervisar constantemente os cambios externos no cartafol persoal e avisar o usuario cando un ficheiro foi engadido ou retirado. </p></description>
 <description xml:lang="hu"><p> Ahogy a neve sugallja, a Lemezhasználat-elemző egy grafikus segédprogram, amelyet lemezhasználat és a mappaszerkezet megtekintésére és megfigyelésére használhatja. Az összesítő információkat gyűrű és hierarchia térkép diagramon jeleníti meg. </p> <p> Átvizsgálhatja a fájlrendszert, a saját mappáját vagy egy tetszőleges mappát – legyen az helyi vagy távoli. Arra is lehetőség van, hogy állandóan figyeljen bármilyen külső változásra a saját mappában és figyelmeztesse a felhasználót ha egy fájlt hozzáadtak/töröltek. </p></description>
 <description xml:lang="id"><p> Sesuai dengan namanya, Disk Usage Analyzer adalah utilitas grafis yang dapat digunakan untuk melihat dan memonitor penggunaan disk dan struktur folder Anda. Aplikasi ini menampilkan ringkasan informasi dalam bagan pohon atau cincin. </p> <p> Anda juga melakukan pemindaian terhadap sistem berkas, rumah Anda, atau folder lain - lokal atau remote. Terdapat juga sebuah opsi untuk secara konstan memonitor adanya perubahan eksternal pada direktori home dan memperingatkan pengguna apabila terdapat sebuah berkas yang ditambahkan/dihapus. </p></description>
 <description xml:lang="it"><p> Come dice il nome, Analizzatore di utilizzo del disco è una applicazione grafica che puoi usare per vedere e monitorare l'uso del disco e la struttura delle cartelle. Mostra informazioni riassuntive in grafici ad anello o albero. </p> <p> Puoi eseguire scansioni sul file system, la tua home o qualsiasi altra cartella - locale o remota. Dispone di un opzione per monitorare costantemente qualsiasi cambiamento esterno alla tua cartella home e avvertire l'utente se un file viene aggiunto/rimosso. </p></description>
 <description xml:lang="ja"><p>その名の通り、ディスク使用量解析はディスクの使用量とフォルダ構造を視覚的に確認・監視できるツールです。円グラフやツリーマップに概要を表示します。</p><p>システムファイルやホームフォルダなどのフォルダに対し、ローカル・リモートのファイルをスキャン可能です。また、外部からのホームフォルダへの変更を恒常的に監視し、ファイルの追加/削除時にはユーザーに警告することもできます。</p></description>
 <description xml:lang="ko"><p> 이름에서 알 수 있듯이, 디스크 사용 분석기는 여러분 디스크의 사용과 폴더 구조를 보고 살필 수 있는 그래픽컬 도구입니다. 둥근 링이나 나무 구조 트리맵 차트 형태로 요약 정보를 표시합니다. </p> <p> 원격지나 로컬의 홈 폴더나 어떤 폴더든, 파일 시스템을 살펴볼 수 있습니다. 끊임없이 홈 디렉토리의 외부의 변화를 살펴서 파일이 추가 / 제거되는 경우 사용자에게 알릴 수 있는 옵션이 있습니다.</p></description>
 <description xml:lang="lt"><p> Kaip matoma iš pavadinimo, Disko naudojimo analizatorius yra grafinė paslaugų programa, kurią galite naudoti savo disko naudojimo ir aplankų struktūros peržiūrai ir stebėsenai. Ji rodo informacijos suvestinę žiedinės diagramos ar medžių žemėlapio pavidalu. </p> <p> Galite atlikti failų sistemos, savo namų aplanko ar bet kokio kito aplanko - vietinio ar nuotolinio skaitymą. Taip pat yra galimybė pastoviai stebėti bet kokius išorinius namų katalogo pokyčius ir įspėti naudotoją, jei yra pridedamas/šalinamas failas. </p></description>
 <description xml:lang="ms"><p> Seperimana namanya, Penganalisis Penggunaan Cakera merupakan utiliti bergrafik yang mana anda boleh lihat dan pantau penggunaan cakera dan struktur folder anda. Ia memaparkan maklumat ringkasan dalam bentuk gelang atau carta peta-pokok. </p> <p> Anda boleh buat imbasan pada sistem fail, folder rumah atau lain-lain folder - setempat atau jauh. Terdapat juga pilihan untuk pemantauan berkala mana-mana perubahan luar pada direktori rumah atau beri amaran jika ada fail ditambah/dibuang. </p></description>
 <description xml:lang="nb"><p> Som navnet antyder, er Disk Usage Analyzer et grafisk redskap, som du kan bruke til at se og overvåge ditt diskforbrug samt mappestruktur. Programmet viser et sammendrag i et ring- eller trediagram. </p> <p> Du kan utføre skanninger på filsystem, din hjemmemappe eller en annen mappe - lokalt eller eksternt. Det er også mulig å konstant overvåge eksterne endringer i hjemmemappen og advare brugeren hvis en fil tilføyes/fjernes. </p></description>
 <description xml:lang="nl"><p> Zoals de naam al impliceert is MATE Schijfgebruikanalyse een grafisch hulpmiddel dat u kunt gebruiken om uw schijfgebruik en mapstructuur te bekijken en te bewaken. Het geeft beknopte informatie weer in boomstructuurgrafieken of cirkelgrafieken. </p><p> U kunt onderzoeken uitvoeren op een bestandssysteem, uw thuismap of een andere map; dit kunt u lokaal of op afstand doen. Daarnaast is er een optie om externe veranderingen in de thuismap voortdurend te bewaken en de gebruiker te waarschuwen als er een bestand wordt toegevoegd / verwijderd. </p></description>
 <description xml:lang="pl"><p> Jak nazwa sugeruje, Analizator wykorzystania dysku jest graficznym narzędziem, którego możesz używać do wyświetlenia i monitorowania użycia dysku i struktury katalogów. Wyświetla informację podsumowującą w wykresach kołowych lub drzewie. </p> <p> Możesz wykonać skan na systemie plików, katalogu domowym lub każdym innym katalogu, lokalnym lub zdalnym. Jest także opcja do ciągłego monitorowania każdej zewnętrznej zmiany w katalogu domowym i ostrzegania użytkownika, jeśli plik został dodany/usunięty. </p></description>
 <description xml:lang="pt"><p>Como o nome indica, o Analizador de Uso de Discos é uma ferramenta gráfica que podes ver e monitorar o uso do teu disco e a estrutura de pastas. Ele mostra um sumário de informação em gráficos em circulo ou em treemap. </p> <p> Tu podes realizar verificações no ficheiro de sistema, na tua pasta home ou qualquer outra pasta - local ou remota. Nele há também uma opção para monitorar constantemente quaisquer alterações externas à pasta home e alertar o utilizador se o ficheiro foi adicionado/removido.</p></description>
 <description xml:lang="pt_BR"><p> Como o próprio nome indica, o Analisador de Uso do Disco é uma ferramenta gráfica que você pode usar para exibir e monitorar a utilização do espaço e a estrutura de pastas de seus discos. Ele exibe informações resumidas em gráficos de anéis ou de mapas em árvore. </p> <p> Você pode executar varreduras em um sistema de arquivos, sua pasta pessoal ou qualquer outra pasta, seja ela local ou remoto. Há também uma opção para monitorar constantemente as alterações na pasta pessoal e avisar o usuário se um arquivo for adicionado ou removido. </p></description>
 <description xml:lang="ro"><p> Așa cum numele sugerează, Analizatorul de utilizare a discului este un utilitar grafic pe care îl puteți folosi pentru a vizualiza și monitoriza folosirea și structura dosarelor pe discul dumneavoastră. Afișează sumarul informațiilor în gafice inel sau hartă arbore. </p> <p> Puteți scana un sistem de fișiere, dosarul personal sau orice alt dosar - local sau la distanță. Există de asemenea și o opțiune de a monitoriza constant orice schimbare externă asupra directorului personal și avertizarea utilizatorului dacă un fișier este adăugat/șters. </p></description>
 <description xml:lang="ru"><p> Следуя имени, Анализатор Использования Дисков – это графическое приложение, используемого для просмотра и слежения за использованием ваших носителей и иерархии папок. Он отображает сводку информации в кольцевом или древовидном графиках. </p> <p> Вы можете выполнять сканирование файловой системы, вашей домашней папки или любой другой – локальной или внешней. Такюе есть возможность постоянно следить за внешними изменениями домашнего каталога и уведомлять пользователя, если какой-либо файл был добавлен/удален. </p></description>
 <description xml:lang="sk"><p> Ako názov napovedá, Analyzátor využitia disku je grafickým nástrojom, ktorý môžete použiť na zobrazenie a monitorovanie využitia disku a štruktúry priečinkov. Zobrazuje zhrnutie informácií v kruhovom, alebo stromovom grafe. </p> <p> Môžete vykonať skenovanie súborového systému, vášho domovského priečinka, alebo hociktorého iného priečinka - ako lokálneho, tak aj vzdialeného. Je k dispozícií aj možnosť monitorovania externých zmien vykonaných v domovskom priečinku a upozornenia používateľa, ak je nejaký súbor pridaný/odstránený. </p></description>
 <description xml:lang="sr"><p> Као што и његов назив показује, Испитивач искоришћености диска јесте графичко помагало које можете да користите за преглед и праћење искоришћености диска и структуре фасцикле. Приказује сажетак података графицима у виду прстена или карте стабла. </p> <p> Можете да обавите прегледе система датотека, ваше личне или било које друге фасцикле — месне или удаљене. Постоји такође и могућност непрекидног надгледања свих спољних промена у личној фасцикли и упозоравања корисника о додатој/уклоњеној датотеци. </p></description>
 <description xml:lang="sv"><p> Som namnet antyder, Disk Usage Analyzer är ett grafiskt vertyk som  du kan använda för att visa och övervaka din diskanvändning samt katalogstruktur. Den visar sammanfattande information i ring- eller träddiagram. </p> <p> Du kan utföra skanningar på filsystemet, din hemkatalog eller andra kataloger - lokalt eller fjärrstyrt. Det finns också möjlighet att konstant övervaka externa förändringar i hemkatalogen eller varna ifall en fil läggs till eller tas bort. </p></description>
 <description xml:lang="tr"><p> İsminin işaret ettiği gibi Disk Kullanım Analizcisi, disk kullanımını ve klasör yapısını görüntülemek ve izlemek için kullanabileceğiniz grafik arayüzlü bir programdır. Özet bilgileri halkalar ya da ağaç şeklinde gösterir.</p> <p>Analizleri herhangi bir dosya sisteminde, ev klasörünüzde ya da başka bir klasörde yürütebilirsiniz - gerek yerel, gerek uzakta olsun. Ev klasörüne harici değişiklikleri devamlı olarak izleyen ve herhangi bir dosya eklenir ya da kaldırılırsa kullanıcıyı ikaz eden bir seçenek te mevcuttur. </p></description>
 <description xml:lang="uk"><p> Як випливає з назви, Аналізатор Використання Диску це графічний засіб, який дає змогу переглядати та контролювати використання дискового простору і структуру тек. Він показує зведену інформацію у кільцевих або TreeMap діяграмах..  </p> <p> Ви можете виконувати сканування файлової системи, Вашої Домашньої директорії або будь-якої иньшої теки - локальної чи віддаленої. Існує також можливість постійно відстежувати будь-які зовнішні зміни у домашній директорії і попереджувати користувача, якщо файл додається/вилучається. </p></description>
 <description xml:lang="zh_CN"><p> 顾名思义，磁盘用量分析器十一个用于显示并监控磁盘用量和文件夹结构的图形实用工具。它可以使用环状表或树形图显示宏观信息。</p> <p> 你可以对文件系统、你的家目录或其他目录进行搜索——无论文件系统位于本地还是远程。另有一个选项用于持续监控任何对家目录下文件的外部更改、添加或删除，并为此警告用户。</p></description>
 <description xml:lang="zh_TW"><p> 就如同它的名字所暗示的一樣，磁碟使用分析器是一個可以讓您用於檢視及監控您的磁碟使用量及資料夾結構的工具。它以環狀或樹狀圖來顯示簡單扼要的資訊。 </p> <p> 您可以掃描一個檔案系統、您的家目錄或是任何其它的資料夾 ─ 本機或是遠端。它也有一個選項可以持續監控任何在您家目錄的外部變更，並在有檔案加入或移除時警告使用者。 </p></description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-disk-usage-analyzer/screens/mate-disk-usage-analyzer_01.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/mate-disk-usage-analyzer/screens/mate-disk-usage-analyzer_02.png
   </image>
  </screenshot>
 </screenshots>
 <url type="homepage">http://www.mate-desktop.org</url>
 <updatecontact>mate-dev@ml.mate-desktop.org</updatecontact>
 <project_group>MATE</project_group>
</component>