<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
 <id>pluma.desktop</id>
 <metadata_license>CC0-1.0</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>Pluma</name>
 <summary>A Text Editor for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="am">ለ ዴስክቶፕ አካባቢ የ ሜት ጽሁፍ ማረሚያ </summary>
 <summary xml:lang="ar">محرر نصوص لبيئة سطح المكتب MATE</summary>
 <summary xml:lang="ast">Un editor de testu pal ambiente d'escritoriu MATE</summary>
 <summary xml:lang="be">Тэкставы рэдактар для працоўнага асяроддзя MATE</summary>
 <summary xml:lang="bg">Текстов редактор за работна среда MATE</summary>
 <summary xml:lang="br">Un embanner testennoù evit endro burev MATE</summary>
 <summary xml:lang="bs">Urednik teksta za MATE Desktop</summary>
 <summary xml:lang="ca">Un editor de text per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="ca@valencia">Un editor de text per a l'entorn d'escriptori MATE</summary>
 <summary xml:lang="cs">Textový editor pro desktopové prostředí MATE</summary>
 <summary xml:lang="cy">Golygydd testun i'r amgylchedd bwrdd gwaith MATE</summary>
 <summary xml:lang="da">Et tekstprogram for skrivebordsmiljøet MATE</summary>
 <summary xml:lang="de">Eine Textbearbeitung für die MATE-Arbeitsumgebung</summary>
 <summary xml:lang="el">Ένας επεξεργαστής κειμένου για το γραφικό περιβάλλον MATE</summary>
 <summary xml:lang="en_AU">A Text Editor for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="en_GB">A Text Editor for the MATE desktop environment</summary>
 <summary xml:lang="es">Un editor de texto para el ambiente del escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="es_MX">Un Editor de Texto para el ambiente de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="et">Tekstiredaktor MATE töölauakeskkonnale</summary>
 <summary xml:lang="eu">MATE mahaigain ingurunerako testu-editorea</summary>
 <summary xml:lang="fi">Tekstimuokkain MATE-työpöytäympäristölle</summary>
 <summary xml:lang="fr">Un éditeur de texte pour l'environnement de bureau MATE</summary>
 <summary xml:lang="gl">Un editor de texto para o contorno de escritorio MATE</summary>
 <summary xml:lang="hr">Uređivač teksta za MATE radno okruženje</summary>
 <summary xml:lang="hu">Egy szövegszerkesztő a MATE asztali környezethez</summary>
 <summary xml:lang="hy">MATE աշխատանքային միջավայրի համար տեքստային խմբագրիչ</summary>
 <summary xml:lang="id">Penyunting Teks bagi lingkungan desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="is">Textaritill fyrir MATE skjáborðsumhverfið</summary>
 <summary xml:lang="it">Un Editor di Testo per l'ambiente desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ja">MATEデスクトップ環境向けのテキストエディター</summary>
 <summary xml:lang="kk">MATE жұмыс үстел ортасы үшін мәтін түзеткіші</summary>
 <summary xml:lang="kn">MATE ಗಣಕತೆರೆ ವಾತಾವರಣಕ್ಕಾಗಿನ ಒಂದು ಪಠ್ಯ ಸಂಪಾದಕ</summary>
 <summary xml:lang="ko">마테 데스크톱 환경용 텍스트 에디터</summary>
 <summary xml:lang="lt">Tekstų redaktorius, skirtas MATE darbalaukio aplinkai</summary>
 <summary xml:lang="ms">Penyunting Teks untuk persekitaran desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="nb">En tekstbehandler for skrivebordsmiljøet MATE</summary>
 <summary xml:lang="nds">Een Text-Bewarker för de MATE-Schrievdisk</summary>
 <summary xml:lang="nl">Een bestands bewerker voor de MATE bureaublad omgeving</summary>
 <summary xml:lang="pl">Edytor tekstu dla środowiska graficznego MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt">Um editor de texto para o ambiente de área de trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="pt_BR">Um Editor de Texto do ambiente de trabalho MATE</summary>
 <summary xml:lang="ro">Un editor de texte pentru mediul desktop MATE</summary>
 <summary xml:lang="ru">Текстовый редактор для среды MATE</summary>
 <summary xml:lang="sk">Textový editor pre pracovné prostredie MATE</summary>
 <summary xml:lang="sl">Urejevalnik besedil za namizno okolje MATE</summary>
 <summary xml:lang="sr">Уређивач текста за Мејтово радно окружење</summary>
 <summary xml:lang="sv">En textredigerare för MATE skrivbordsmiljön</summary>
 <summary xml:lang="th">เครื่องมือแก้ไขข้อความสำหรับสภาพแวดล้อมเดสก์ท็อป MATE</summary>
 <summary xml:lang="tr">MATE masaüstü ortami için bir metin düzenleyicisi</summary>
 <summary xml:lang="uk">Текстовий редактор для стільничного середовища МАТЕ</summary>
 <summary xml:lang="uz">MATE ish stoli muhiti uchun Matn Tahrirchi</summary>
 <summary xml:lang="zh_CN">用于 MATE 桌面环境的文本编辑器</summary>
 <summary xml:lang="zh_HK">適用於 MATE 桌面環境的文字編輯器</summary>
 <summary xml:lang="zh_TW">適用於 MATE 桌面環境的文字編輯器</summary>
 <description><p> Pluma is a small, but powerful text editor designed specifically for the MATE desktop. It has most standard text editor functions and fully supports international text in Unicode. Advanced features include syntax highlighting and automatic indentation of source code, printing and editing of multiple documents in one window. </p> <p> Pluma is extensible through a plugin system, which currently includes support for spell checking, comparing files, viewing CVS ChangeLogs, and adjusting indentation levels. </p></description>
 <description xml:lang="ast"><p> Pluma ye un pequeñu, pero potente editor de testu diseñáu específicamente pal escritoriu MATE. Contién les funciones estándares d'un editor de testu y soporta edición en delles lligües per aciu d'Unicode. Inclúi dalgunes carauterístiques avanzaes como demarcación de sintaxis, indentación automática de códigu fonte, impresión y edición de múltiples documentos nuna sola ventana. </p> <p> Pluma ye estensible per aciu d'un sistema de Plugins, qu'inclúi anguaño comprobación d'ortografía, comparación de ficheros, visión de ficheros de logs CVS y axustes de niveles d'indentación. </p> </description>
 <description xml:lang="be"><p> Pluma - малы, але магутны тэкставы рэдактар, створаны адмыслова для асяроддзя MATE. Ён мае ўсе стандартныя функцыі рэдагавання і цалкам падтрымлівае інтэрнацыянальны тэкст у Unicode. Дадатковыя магчымасці ўключаюць у сябе аўтаматычныя водступы і падсвятленне праграмнага кода, друк і рэдагаванне некалькіх дакументаў у адным акне. </p> <p> Pluma досыць гнуткі дзякуючы сістэме плагінаў, сярод якіх ёсць праверка правапісу, параўнанне файлаў, прагляд спісу зменаў з CVS, падгонка ўзроўню водступаў і іншыя. </p></description>
 <description xml:lang="bg"><p> Pluma е малък, но мощен текстов редактор, специално създаден за работна среда MATE. Той има повечето стандартни функции на текстовите редактори и пълна поддръжка на международен Unicode текст. По-специалните му функции включват подчертаване на синтаксиса и автоматична идентация на програмния код, разпечатване и редактиране на няколко документа в един прозорец. </p> <p> Pluma може да се разширява чрез система от приставки, сред които, проверка на правописа, сравняване на файлове, преглед на CVS ChangeLogs, и настройка на нивата на идентация. </p></description>
 <description xml:lang="ca"><p> Pluma és un petit editor de text, però poderós que està dissenyat específicament per a l'escriptori MATE. Té la majoria de les funcions estàndards d'edició de text i és totalment compatible amb el text internacional d'Unicode. Les característiques avançades inclouen el ressaltat de la sintaxi i sangria automàtica de codi font, la impressió i l'edició de diversos documents en una mateixa finestra. </p> <p> Pluma es pot ampliar a través d'un sistema de complements, que admet actualment la correcció ortogràfica, la comparació de fitxers, la visualització del registre de canvis al CVS, i l'ajust dels nivells de sangria. </p></description>
 <description xml:lang="ca@valencia"><p> El Pluma és un xicotet editor de text, però potent, que està dissenyat específicament per a l'escriptori MATE. Té la majoria de les funcions estàndard d'un editor de text i és totalment compatible amb el text internacional d'Unicode. Les característiques avançades inclouen el ressaltat de la sintaxi i el sagnat automàtic del codi font, la impressió i l'edició de diversos documents en una mateixa finestra. </p> <p> El Pluma es pot ampliar a través d'un sistema de connectors, que actualment inclou suport per a la verificació ortogràfica, la comparació de fitxers, la visualització del registre de canvis al CVS, i l'ajust dels nivells de sagnat. </p></description>
 <description xml:lang="cs"><p> Pluma je malý ale mocný textový editor zvláště navržený pro pracovní prostředí MATE. Má většinu běžných funkcí textových editorů a plně podporuje národní kódování prostřednictvím Unicode. Pokročilé funkce zahrnují zvýrazňování syntaxe a automatické odsazování zdrojového kódu, tisk a úpravu několika dokumentů v jednom okně. </p> <p> Editor Pluma je rozšiřitelný skrze systém zásuvných modulů. Ty v současné době zahrnují podporu kontroly pravopisu, porovnávání souborů, prohlížení souborů změn v CVS a úpravu úrovně odsazení. </p></description>
 <description xml:lang="da"><p> Pluma er et lille, men funktionsrigt tekstprogram designet specifikt for skrivebordet MATE. Det har de fleste standardfunktioner og understøtter i fuld omfang international tekst i Unicode. Avancerede funktioner såsom syntaksfremhævelse og automatisk indrykning af kildekode, udskrivning og redigering af flere dokumenter i et vindue. </p> <p> Pluma kan udvides via et system for udvidelsesmoduler, som i øjeblikket understøtter stavekontrol, sammenligning af filer, visning af CVS-ændringslogge og justering af indrykningsniveauer. </p></description>
 <description xml:lang="de"><p> Pluma ist eine kleine, aber mächtiger Textverarbeitung, die speziell für den MATE-Schreibtisch entworfen wurde. Er verfügt über alle Standardfunktionen einer Textverarbeitung und bietet vollständige Unterstützung für internationalen Text in Unicode. Erweiterte Funktionen beinhalten Syntaxhervorhebung und automatische Einrückung von Quelltext, Drucken und Bearbeiten mehrerer Dokumente in einem Fenster. </p> <p> Pluma ist durch ein Erweiterungssystem erweiterbar, das derzeit Unterstützung für Rechtschreibprüfung, Dateivergleiche, die Anzeige von CVS-Änderungsprotokollen und einstellbarer Einrücktiefe bereitstellt. </p></description>
 <description xml:lang="el"><p> Ο Pluma είναι ένας μικρός, αλλά δυνατός επεξεργαστής κειμένου σχεδιασμένος ειδικά για την επιφάνεια εργασίας MATE. Περιλαμβάνει τις περισσότερες καθιερωμένες δυνατότητες επεξεργαστών κειμένου και υποστηρίζει πλήρως διεθνές κείμενο σε Unicode. Διαθέτει προχωρημένες λειτουργίες όπως χρωματισμό σύνταξης και αυτόματη οδόντωση πηγαίου κώδικα, εκτύπωση και επεξεργασία πολλαπλών εγγράφων σε ένα παράθυρο. </p> <p> Ο Pluma είναι επεκτάσιμος μέσω ενός συστήματος πρόσθετων, το οποίο αυτή τη στιγμή περιλαμβάνει υποστήριξη για ορθογραφικό έλεγχο, σύγκριση αρχείων, προβολή λιστών αλλαγών CVS, και προσαρμογή επιπέδων οδόντωσης. </p></description>
 <description xml:lang="en_AU"><p> Pluma is a small, but powerful text editor designed specifically for the MATE desktop. It has most standard text editor functions and fully supports international text in Unicode. Advanced features include syntax highlighting and automatic indentation of source code, printing and editing of multiple documents in one window. </p> <p> Pluma is extensible through a plugin system, which currently includes support for spell checking, comparing files, viewing CVS ChangeLogs, and adjusting indentation levels. </p></description>
 <description xml:lang="en_GB"><p> Pluma is a small, but powerful text editor designed specifically for the MATE desktop. It has most standard text editor functions and fully supports international text in Unicode. Advanced features include syntax highlighting and automatic indentation of source code, printing and editing of multiple documents in one window. </p> <p> Pluma is extensible through a plugin system, which currently includes support for spell checking, comparing files, viewing CVS ChangeLogs, and adjusting indentation levels. </p></description>
 <description xml:lang="es"><p> Pluma es un pequeño, pero potente editor de texto diseñado específicamente para el escritorio MATE. Contiene las funciones estándares de un editor de texto y soporta edición en diferentes idiomas mediante Unicode. Incluye algunas características avanzadas como demarcación de sintaxis, identación automática de código fuente, impresión y edición de múltiples documentos en una sola ventana. </p> <p> Pluma es extensible mediante un sistema de Plugins, el cual incluye actualmente comprobación de ortografía, comparación de archivos, visión de archivos de logs CVS y ajustes de niveles de identación. </p> </description>
 <description xml:lang="es_CO"><p> Pluma es un editor de texto pequeño pero poderoso, diseñado especialmente para el escritorio MATE. Posee muchas de las funciones estándares de un editor de texto y soporta completamente textos internacionales en Unicode. Incluye características avanzadas tales como resaltado de sintaxis e indentación automática de código fuente, impresión y edición de múltiples documentos en una ventana. </p> <p> Pluma extiende sus funciones gracias a un sistema de plugins, el cual actualmente incluye soporte para correción ortográfica, comparación de archivos, visualización de cambios de versiones en CVS, y ajuste de niveles de indentación. </p></description>
 <description xml:lang="eu"><p> Pluma MATE mahaigainarentzat bereziki diseinatutako testu-editore txiki baina ahaltsua da. Testu-editoreen funtzio estandar gehienak ditu eta Unicode bidez nazioarteko testuentzat euskarri osoa du. Ezaugarri aurreratuen artean daude iturburu kodearen sintaxi nabarmentzea eta koska automatikoa eta leiho bakarrean hainbat dokumentu editatu eta inprimatzea. </p> <p> Pluma pluginen bidez hedagarria da. Horien artean daude ortografia-egiaztapena, fitxategiak konparatzea, CVS aldaketen egunkariak ikustea eta koska mailak doitzea. </p></description>
 <description xml:lang="fr"><p>Pluma est un éditeur de texte léger et puissant conçu spécialement pour le bureau MATE. Il dispose de la plupart des fonctionnalités attendues d'un éditeur de texte et supporte la norme Unicode. Ses fonctionnalités avancées inclues la coloration syntaxique, l'indentation automatique de code source, l'impression et l'édition multiple de documents au sein d'une seule fenêtre.</p><p>Pluma être enrichi à l'aide d'extensions, parmi lesquelles un correcteur orthographique, un comparateur de fichiers, un visualiseur de journaux CVS ou encore un gestionnaire fin des niveaux d'indentation.</p></description>
 <description xml:lang="gl"><p> Pluma é un pequeno, pero potente editor de texto deseñado especificamente para o escritorio MATE. Conten as funcións estándares dun editor de texto e admite edición en diferentes idiomas mediante Unicode. Inclúe características avanzadas como resalte de sintaxe, tabulación automática de código fonte, impresión e edición de múltiples documentos nunha soa xanela. </p> <p> Pluma é extensíbel mediante un sistema de engadidos, que actualmente inclúen comprobación de ortografía, comparación de ficheiros, vista de ficheiros de rexistro CVS e axustes de niveis de tabulación. </p> </description>
 <description xml:lang="hu"><p> A Pluma egy kicsi de hatékony szövegszerkesztő a MATE asztali környezethez. Rendelkezik a legtöbb általánosan használt szerkesztési funkcióval és teljes mértékben támogatja a nemzetközi szövegek kezelését az Unicode segítségével. Olyan haladó szolgáltatásokat is nyújt, mint a szintaxis kiemelés, automatikus behúzások kezelése a forráskód fájlokban, a nyomtatást és a több dokumentum egyablakos szerkesztését.</p> <p>A Pluma rugalmas bővítménykezelő rendszerének hála helyesírás-ellenőrzés, fájl-összehasonlítás, CVS változtatási naplók olvasása és a behúzási szintek megváltoztatása képességekkel is felruházható.</p></description>
 <description xml:lang="hy"><p> Pluma֊ն փոքր բայց հզոր տեքստային խմբագրիչ է նախատեսված հատուկ  MATE  աշխատասեղանի համար։ Այն ունի ստանդարտ տեքստային խմբագրիչների գործառույթները լիովին աջակցում է միջազգային տեքստը Unicode֊ի մեջ։ Ընդլայնված առանձնահատկությունները ներառում են ընդգծման սինտաքս և աղբյուրի կոցի ավտոմատ կտրվածք, բաղմաէջ փաստաթղթերի տպտում և խմբագրում մեկ պատուհանի մջ։ </p> <p> Pluma֊ն կոնտակտների համակարգի ընդարձակելի միջոց է, որը ներկայումս ներառում է ուղղագրության ստուգման, ֆայլերի համեմատման, CVS ChangeLogs դիտման և մակարդակների կտրվածքի կանոնավորման աջակցություն։ </p></description>
 <description xml:lang="id"><p> Pluma adalah editor teks yang sederhana namun canggih yang didesain secara khusus untuk desktop MATE. Aplikasi ini memiliki sebagian besar fungsi standar dari teks editor dan mendukung teks internasional Unicode. Fitur tingkat tinggi meliputi  highlight sintaks dan indentasi otomatis pada kode sumber, pencetakan dan pengeditan banyak dokumen dalam satu jendela. </p> <p> Pluma dapat diperluas melalui sistem plugin, yang meliputi dukungan untuk pengujian penulisan, perbandingan berkas, melihat perubahan CVS, dan penyesuaian level indentasi. </p></description>
 <description xml:lang="it"><p> Pluma è un piccolo, ma potente editor di testo progettato specificamente per il desktop MATE . Ha le principali funzioni di un editor di testo standard e supporta pienamente il testo internazionale in Unicode. Le funzioni avanzate includono l'evidenziazione della sintassi e l'indentazione automatica del codice sorgente, la stampa e la modifica di più documenti in un'unica finestra. </p> <p> Pluma è estensibile attraverso un sistema di plugin, che attualmente include il supporto per il controllo ortografico, il confronto dei file, la visualizzazione dei Changelogs CVS e la regolazione dei livelli di rientro. </p></description>
 <description xml:lang="ja"><p>PlumaはMATEデスクトップ向けに特別に設計された、小型ながら強力なテキストエディターです。標準的なテキストエディターとしての機能を備え、Unicodeで書かれた多言語の文書に対応しています。構文の強調やソースコードの自動インデント、単一ウィンドウで複数の文書を表示・編集できるなど高度な機能も含まれています。</p><p>Plumaはプラグインで拡張することもでき、現在スペルチェックやファイルの比較、CVS変更履歴の表示、インデント合わせなどがあります。</p></description>
 <description xml:lang="ko"><p> 플루마는 특별히 마테 데스크톱을 위해서 만들어진, 작지만 파워풀한 문서 편집기입니다. 기본 문서 편집기의 거의 모든 기능이 담겨 있으며 국제 표준 문서인 유니코드를 완벽히 지원합니다. 사인텍스 하이라이팅과 소스 코드 불러오기, 한 창에서 여러 문서를 프린트하고 편집하기 등의 고급 기능이 담겨있습니다.</p> <p> 플루마는 플러그인 시스템을 통해서 확장 가능하며, 현재 맞춤법 검사, 파일 비교, CVS 변경 로그 보기, 그리고 압입 레벨 조정 등의 기능이 있습니다. </p></description>
 <description xml:lang="lt"><p> Pluma yra mažas, tačiau galingas tekstų redaktorius, sukurtas specialiai MATE darbalaukiui. Jame yra dauguma standartinių tekstų redaktoriaus funkcijų ir pilnas tarptautinio Unikodo palaikymas. Iš išplėstinių funkcijų galima išskirti sintaksės paryškinimą ir automatines pradinio kodo įtraukas, spausdinimą ir kelių dokumentų viename lange redagavimą. </p> <p> Pluma yra praplečiama per įskiepių sistemą, į kurią šiuo metu įeina rašybos tikrinimas, failų palyginimas CVS Keitimų Žurnalų rodymas ir įtraukos lygių reguliavimas. </p></description>
 <description xml:lang="ms"><p> Pluma ialah penyuntingan teks yang kecil tetapi hebat direka khas untuk desktop MATE. Ia mempunyai fungsi penyuntingan asas dan menyokong sepenuhnya teks antarabangsa dalam Unikod. Fitur lanjutan termasuklah penyorotan sintaks dan indentasi kod sumber automatik, percetakan dan penyuntingan dokumen berbilang dalam satu tetingkap. </p> <p> Pluma boleh ditambahbaik menerusi sistem pemalam, yang mana buat masa ini ada sokongan untuk penyemak ejaan, pembandingan fail, keupayaan melihat Log Perubahan CVS, dan pelarasan aras indentasi. </p></description>
 <description xml:lang="nb"><p> Pluma er et lite, men funksjonsrikt tekstprogram designet spesifikt for skrivebordet MATE. Det har de fleste standardfunksjoner og støtter i fult omfang international tekst i Unicode. Avanserte funksjoner som syntaks-fremhevning og automatisk innrykk av kildekode, utskrivning og redigering av flere dokumenter i ett vindu. </p> <p> Pluma kan utvides via et system av programtillegg, som for øyeblikket gir støtte for stavekontroll, sammenligning av filer, visning af CVS-endringslogger og justering av innnrykksnivåer. </p></description>
 <description xml:lang="nds"><p> Pluma is een lütter aver machtiger Text-Bewarker, wat jüüst för de MATE-Schrievdisk schreven is. 't kann alls, wat een normaaler Text-Bewarker könen mutt, un unnerstütt kumpleet Text in all Spraken in Unicode. Butendem kann Pluma in Quelltexten de Syntax wiesen un Text automatisk inschuven, Dokumenten drucken un mennig Dokumenten in eenem Fenster bewarken. </p> <p> Pluma kann mit eenem Plugin-System verwiedert worden, wat nu dat Naprüfen vun de Rechtschrieven, dat Verglieken vun Dateien, dat Ankieken vun CVS-ChangeLogs un dat Anpassen vun Inschuuv-Deepten unnerstütt. </p></description>
 <description xml:lang="nl"><p> Pluma is een kleine, maar krachtige tekstbewerker speciaal gemaakt voor de MATE-werkomgeving. Het heeft de meeste standaardfuncties van een tekstbewerker en ondersteunt volledig internationale tekst in Unicode. Uitgebreide toepassingen inclusief syntaxmarkering en automatisch inspringen van broncode, afdrukken en bewerken van verschillende documenten in een venster. </p> <p> Pluma is uitbreidbaar via een invoegtoepassingen-systeem, dat momenteel ondersteuning biedt voor spellingcontrole, het vergelijken van bestanden, het bekijken van CVS ChangeLogs, en het aanpassen van inspringingsniveaus. </p></description>
 <description xml:lang="pl"><p> Pluma jest małym ale potężnym edytorem tekstu zaprojektowanym specjalnie dla środowiska MATE. Posiada większość standardowych funkcji edytorów tekstowych i w pełni wspiera tekst międzynarodowy w Unicode. Zaawansowane funkcje to podświetlanie składni i automatyczne wcinanie kodu źródłowego, drukowanie oraz edytowanie wielu dokumentów w jednym oknie. </p> <p> Pluma jest rozszerzalna poprzez system wtyczek, który aktualnie jest wyposażony w sprawdzanie pisowni, porównywanie plików, wyświetlanie Logów Zmian CSV oraz ustawianie poziomów wcięcia. </p></description>
 <description xml:lang="pt"><p>O Pluma é um editor de texto pequeno mas poderoso projetado especificamente para a área de trabalho MATE. Tem funções de editor de texto mais padrão e apoia inteiramente o texto internacional em Unicode. As características avançadas incluem o realce de sintaxe e recuo automático de código-fonte, impressão e edição de vários documentos numa única janela. </p> <p> O Pluma é extensível através de um sistema de suplementos, que atualmente inclui suporte para verificação ortográfica, comparação de ficheiros, visualização ChangeLogs CVS, e ajuste dos níveis de recuo. </p></description>
 <description xml:lang="pt_BR"><p> Pluma é um pequeno, mas poderoso, editor de texto desenvolvido específicamente para o ambiente de trabalho MATE. Ele possuí a maioria das funções padrão de editores de texto e suporte completo aos texto internacionais em Unicode. Ferramentas avançada incluem destque de sintaxe e identificação automática de códio fonte, impressão e edição de múltiplos documentos em uma janela. </p> <p> Pluma pode ser extendido através dos sistema de plugins, que atualmente inclui suporte para verificação ortográfica, comparação de arquivos, visualização de ChangeLogs CVS, e ajuste de níveis de recuo. </p></description>
 <description xml:lang="ro"><p> Pluma este un editor mic de text, dar puternic, proiectat specific pentru desktop-ul MATE. Are cele mai multe din funcțiile standard ale unui editor de text și suportă complet textul internațional în Unicode. Opțiunile avansate includ evidențierea sintaxei și indentarea automată a codului sursă, tipărirea și editarea a mai multor documente într-o fereastră. </p> <p> Pluma este extensibil printr-un sistem de module, care, în prezent, includ suport pentru verificarea ortografiei, compararea de fișiere, vizualizarea jurnalelor de modificări CVS, și ajustarea nivelelor de indentare. </p></description>
 <description xml:lang="ru"><p> Pluma - это небольшой, но мощный текстовый редактор, специфично спроектированный для среды MATE. Он имеет много стандартных для текстовых редакторов функций и полностью поддерживает международный текст в кодировке Unicode. Расширенные функции, включая подсветку исходного кода и автоматические отступы в нём, печать и редактирование нескольких документов в одном окне. </p> <p> Pluma расширяется через систему дополнений, которая в настоящее время включает в себя поддержку проверки орфографии, сравнение файлов, просмотр CSV, списков изменений и изменение уровней отступа. </p></description>
 <description xml:lang="sk"><p> Pluma je malý, ale výkonný textový editor navrhnutý špeciálne pre pracovné prostredie MATE. Obsahuje väčšinu štandardných funkcií, ktoré má textový editor obsahovať a plne podporuje medzinárodný text v kódovaní Unicode. Pokročilé funkcie zahŕňajú zvýrazňovanie syntaxe a automatické vytváranie odsekov v zdrojovom kóde, tlač a úpravu viacerých dokumentov v jednom okne. </p> <p> Editor Pluma je rozšíriteľný prostredníctvom systému zásuvných modulov, ktorý aktuálne obsahuje podporu pre kontrolu pravopisu, porovnávanie súborov, zobrazovanie záznamov zmien CVS a úpravu úrovní odsekov. </p></description>
 <description xml:lang="sr"><p> Плума је мали, али моћан уређивач текста нарочито осмишљен за Мејтово радно окружење. Поседује најуобичајеније функције уређивача текста и потпуно подржава међународни текст у Уникоду. У напредне функције спадају истицање синтаксе и самостално увлачење изворног кода, штампање и уређивање више докумената у једном прозору. </p> <p> Плума се може проширити системом прикључака, у које тренутно спадају подршка за проверу писања, упоређивање датотека, прегледање дневника измена ЦВС-а, и дотеривање нивоа увлачења. </p></description>
 <description xml:lang="sv"><p> Pluma är en liten men kraftfull textredigerare, utformad speciellt för MATE-skrivbordet. Den har de flesta standardfunktionaliteterna hos en textredigerar och stöder fullt ut internationell text i Unicode. Avancerade funktioner såsom syntaxmarkering och automatiskt indentering av källkod, utskrift samt redigering av flera dokument inom ett fönster. </p> <p> Pluma kan utökas via dess pluginsystem som för närvarande innehåller stöd för stavningskontroll, jämföra filer, visa CVS ChangeLogs samt justering av indenteringsnivå. </p></description>
 <description xml:lang="th"><p> Pluma มีขนาดเล็ก แต่เป็นเครื่องมือแก้ไขข้อความที่มีประสิทธิภาพ ออกแบบมาเฉพาะสำหรับเดสก์ท็อป MATE มีฟังก์ชั่นเครื่องมือแก้ไขข้อความมาตรฐานมากที่สุดและรองรับข้อความระหว่างประเทศใน Unicode อย่างเต็มที่ คุณลักษณะขั้นสูงรวมถึงการเน้นไวยากรณ์และร่นบรรทัดอัตโนมัติของซอร์สโค้ด, การพิมพ์และแก้ไขเอกสารหลายในหน้าต่างเดียว </p> <p> Pluma สามารถขยายผ่านระบบปลั๊กอิน ซึ่งปัจจุบันรวมถึงการรองรับสำหรับตรวจตัวสะกด, เปรียบเทียบแฟ้ม, ดู ChangeLogs ของ CVS และปรับระดับร่นบรรทัด </p></description>
 <description xml:lang="tr"><p>Pluma küçüktür.Ama MATE masaüstü için özellikle tasarlanmiş güçlü metin düzenleyicisidir.Standart metin düzenleyici işlevlerine sahiptir ve tamamen Unicode un harfleriyle desteklenir.Üstün özellikleri syntax(söz dizimi kurallarini)  kapsar  ve bir pencere içindeki çoklu belgeleri düzenleme ,yazma ve kaynak koddaki girintileri otamatik içerir.</p><p></p></description>
 <description xml:lang="uk"><p> Pluma це маленький, але потужний текстовий редактор спеціяльно розроблений для MATE. Він має більшість функцій стандартних текстових редакторів та повністю підтримує міжнародний текст в Unicode. Додаткові можливости включають підсвітку синтаксису та автоматичне розпізнавання джерельного коду, друкування та редагування декількох документів у одному вікні. </p> <p> Pluma є розширюваним через систему втулок, які на данний час включають підтримку перевірки орфографії, порівняння файлів, перегляд CVS ChangeLog-ів, та регулювання рівню відступів. </p></description>
 <description xml:lang="zh_CN"><p> Pluma 是为 MATE 桌面设计的，小而强大的文本编辑器。Pluma 带有基本的文本编辑功能，并完整支持 Unicode 编码的国际文本。该文本编辑器还带有一些高级功能，比如语法高亮及用于源代码的自动缩进、打印以及在单窗口编辑多个文档。</p> <p> Pluma 可通过扩展插件增强功能，当前包含提供语法检查、文本对比、查看 CVS 更改日志以及调整缩进级别功能的几个插件。</p></description>
 <description xml:lang="zh_HK"><p> Pluma 是一個專為 MATE 桌面環境設計，細小但強大文字編輯器。它具備大多數標準文字編輯器功能，並以 Unicode 完全支援國際文字。進階功能包括語法色彩標示與自動縮排源始碼、在一個視窗裏列印和編輯多個文件。</p> <p> Pluma 可通過外掛程式系統作功能擴充，目前包括拼字檢查、比較檔案、檢視 CVS 變更記錄和調整縮排層級。</p></description>
 <description xml:lang="zh_TW"><p> Pluma 是一個專為 MATE 桌面環境設計的小巧但功能強大的文字編輯器。它擁有大多數標準的文字編輯器所應具備的功能，且完整支援以 Unicode 所編碼的國際化文字。也包含了一些進階功能，像是語法突顯、原始碼自動縮排、在一個視窗內列印及編輯多個文件。 </p> <p> Pluma 可透過外掛程式系統擴充，目前包含了拼字檢查、比較檔案、檢視 CVS 變更紀錄、調整縮排等級等。</p></description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/pluma/screens/pluma_01.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/pluma/screens/pluma_02.png
   </image>
  </screenshot>
  <screenshot>
   <image width="960" height="540">
    https://alexpl.fedorapeople.org/AppData/pluma/screens/pluma_03.png
   </image>
  </screenshot>
 </screenshots>
 <url type="homepage">http://www.mate-desktop.org</url>
 <updatecontact>mate-dev@ml.mate-desktop.org</updatecontact>
 <project_group>MATE</project_group>
</component>