<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<component type="desktop">
  <id>xfce4-screenshooter.desktop</id>
  <metadata_license>CC-BY-3.0</metadata_license>
  <project_license>GPL-2.0+</project_license>
  <name>xfce4-screenshooter</name>
  <summary>Application and panel plugin to take screenshots</summary>

  <description>
    <p>Allows you to capture the entire screen, the active window or a selected region. You can set the delay that elapses before the screenshot is taken and the action that will be done with the screenshot: save it to a PNG file, copy it to the clipboard, open it using another application, or host it on imgur, a free online image hosting service.</p>
    <p xml:lang="be">Дазваляе зрабіць здымак усяго экрана, актыўнага акна альбо абранай вобласці. Вы можаце прызначыць затрымку перад здымкам і дзеянне з ім: захаваць як PNG, скапіраваць у буфер абмену, адкрыць у іншай праграме альбо размясціць на Imgur, свабодным серверы для захоўвання выяў.</p>
    <p xml:lang="bg">Позволява ви да заснемете целия екран, активния прозорец или избрания регион. Можете да зададете забавяне, преди заснемане на екрана: да го запишете в PNG файл, да го копирате в клипборда, да го отворите с друго приложение или да го хоствате в Imgur - безплатна онлайн услуга за хостинг на изображения.</p>
    <p xml:lang="ca">Us permet capturar tota la pantalla, la finestra activa o una regió seleccionada. Podeu configurar el retard que transcorre abans que es prengui la captura de pantalla i l'acció que es farà amb la captura: desar-la a un fitxer PNG, copiar-la al porta-retalls, obrir-la mitjançant una altra aplicació o allotjar-la a Imgur, un servei gratuït d'allotjament d'imatges en línia.</p>
    <p xml:lang="cs">Umožňuje zachytit celou obrazovku, aktivní okno nebo vybranou oblast. Můžete nastavit prodlevu před pořízením snímku a akci, která se provede na snímku obrazovky: uložení snímku do souboru typu PNG, zkopírování do schránky, otevření v jiné aplikaci nebo hostování v online galerii imgur, bezplatné online službě pro hostování obrázků.</p>
    <p xml:lang="da">Lader dig tage et billede af hele skærmen, det aktive vindue eller et udvalgt område. Du kan indstille forsinkelsen før billedet tages samt hvad der gøres med billedet når det er taget: gem som PNG-fil, kopier det til udklipsholderen, åbn det med et andet program eller del det på f.eks. imgur, en gratis billeddelingstjeneste.</p>
    <p xml:lang="de">Ermöglicht die Aufnahme des gesamten Bildschirms, des aktiven Fensters oder eines ausgewählten Bereichs. Sie können die Verzögerung einstellen, die vergeht, bevor der Screenshot gemacht wird, und die Aktion, die mit dem Bildschirmfoto durchgeführt wird: Speichern Sie es in eine PNG-Datei, kopieren Sie es in die Zwischenablage, öffnen Sie es mit einer anderen Anwendung oder hosten Sie es auf imgur, einem kostenlosen Online-Bildhosting-Service.</p>
    <p xml:lang="el">Σας επιτρέπει να καταγράψετε ολόκληρη την οθόνη, το ενεργό παράθυρο ή μια επιλεγμένη περιοχή. Μπορείτε να ρυθμίσετε την καθυστέρηση που έχει περάσει πριν από την λήψη του στιγμιότυπου και την ενέργια που θα γίνει με το στιγμιότυπο οθόνης: αποθηκεύστε το σε αρχείο PNG, αντιγράψτε το στο πρόχειρο, ανοίξτε το χρησιμοποιώντας μια άλλη εφαρμογή ή αποθηκεύστε το στο imgur στην online υπηρεσία φιλοξενίας εικόνων.</p>
    <p xml:lang="en_AU">Allows you to capture the entire screen, the active window or a selected region. You can set the delay that elapses before the screenshot is taken and the action that will be done with the screenshot: save it to a PNG file, copy it to the clipboard, open it using another application, or host it on imgur, a free online image hosting service.</p>
    <p xml:lang="fr">Vous permet de capturer tout l’écran, la fenêtre active ou une zone sélectionnée. Vous pouvez régler le retardateur avant la prise de la capture et l’action qui en découle : l’enregistrer en tant que fichier PNG, la copier dans le presse-papiers, l’ouvrir dans une autre application ou la téléverser sur Imgur, un service gratuit d’hébergement d’images en ligne. </p>
    <p xml:lang="gl">Permite capturar a pantalla completa, a xanela activa ou a área seleccionada. Pode configurar o atraso que transcorre antes de que se tome a captura de pantalla e a acción que se realizará coa captura de pantalla: gardalo nun ficheiro PNG, copialo no portapapeis, abrilo con outro aplicativo ou aloxalo en imgur, un servizo de aloxamento de imaxes en liña de balde.</p>
    <p xml:lang="he">מאפשר לך לצלם את כל המסך, החלון הפעיל או אזור נבחר. אתה יכול לקבוע את זמן השיהוי לפני ביצוע צילום המסך ואת הפעולה שתבוצע עם צילום המסך: שמירה לקובץ PNG, העתקה ללוח הגזירים, פתיחה בעזרת יישום נוסף, או אחסון ב-imgur, שירות אחסון תמונות מקוון חינמי.</p>
    <p xml:lang="hr">Ova aplikacija Vam omogućava da uhvatite sliku cijelog zaslona, aktivnog prozora ili odabranog područja. Možete postaviti odgodu hvatanja slike i odabrati radnju: spremiti kao PNG datoteku, kopirati u međuspremnik, otvoriti s drugom aplikacijom ili pohraniti na Imgur, besplatni servis za pohranu slika.</p>
    <p xml:lang="hu">Lehetővé teszi képernyőkép készítését a teljes képernyőről, az aktív ablakról vagy egy kiválasztott területről. Megadhatja a képernyőkép elkészítése előtti várakozás idejét és a végrehajtandó műveletet a képernyőkép elkészítése után: mentés PNG fájlba, másolás vágólapra, megnyitás egy másik alkalmazással vagy megosztás az imgur nevű ingyenes képmegosztó oldalon.</p>
    <p xml:lang="it">Permette di catturare l'intero schermo, la finestra attiva o una parte selezionata. Si può impostare il ritardo di acquisizione e l'azione da compiere con l'istantanea: salvarla in formato PNG, copiarla negli appunti, aprirla con un'altra applicazione o caricara su imgur, un servizio gratuito di hosting di immagini online.</p>
    <p xml:lang="ja">画面全体、アクティブなウィンドウ、または選択した領域をキャプチャーできます。 スクリーンショットが作成される前の遅延時間とスクリーンショットで実行されるアクションを設定できます。アクションには PNG ファイルに保存、クリップボードにコピー、別のアプリケーションを使用した表示、または 無料のオンライン画像ホスティングサービスである imgur の利用が選択できます。</p>
    <p xml:lang="ko">전체 화면, 활성 창, 선택 영역을 찍을 수 있습니다. 스크린샷을 찍기 전 대기 시간과 스크린샷을 찍은 후 취할 동작을 설정할 수 있습니다. 이 동작에는 PNG 파일로 저장하기, 클립보드로 복사하기, 다른 프로그램에서 열기, 무료 온라인 이미지 제공 서비스 imgur에 게시하기가 있습니다.</p>
    <p xml:lang="lt">Leidžia jums daryti viso ekrano, aktyvaus lango ar pasirinktos srities ekrano kopijas. Galite nustatyti delsą, po kurios bus padaryta ekrano kopija ir su ekrano kopija atliekamas veiksmas: įrašyti į PNG failą, kopijuoti į iškarpinę, atverti, naudojant kitą programą, ar talpinti ekrano kopiją Imgur - nemokamoje paveikslų prieglobos paslaugoje.</p>
    <p xml:lang="ms">Membolehkan anda tangkap keseluruhan skrin, tetingkap aktif atau kawasan terpilih. Anda boleh tetapkan lengahan sebelum cekupan skrin diambil dan tindakan dibuat terhadap cekupan skrin: simpan ia ke fail PNG, salin ia ke dalam papan keratan, buka ia menggunakan aplikasi lain, atau hos ia dalam pada imgur, iaitu perkhidmatan pengehosan imej atas-talian yang percuma.</p>
    <p xml:lang="nl">Stelt u in staat om een schermafdruk te maken van het gehele scherm, het actieve venster of een gekozen gedeelte van het scherm. U kunt de vertraging instellen voordat de schermafdruk wordt gemaakt, alsook de actie die met de schermafdruk zal worden ondernomen: sla hem op als een .png-bestand, kopieer hem naar het klembord, open hem met een andere toepassing of breng hem onder bij imgur, een gratis afbeeldingenwebdienst.</p>
    <p xml:lang="pl">Pozwala Ci na przechwycenie całego ekranu, aktywnego okna lub zaznaczonego obszaru. Możesz ustawić opóźnienie, które musi upłynąć przed wykonaniem zrzutu ekranu, oraz działania, które będzie podjęte z wykonanym zrzutem ekranu: zapisanie go do pliku PNG, skopiowanie go do schowka, otwarcie go przy użyciu innego programu, lub umieszczenie go w internetowym serwisie imgur - darmowej usłudze przechowywania obrazów.</p>
    <p xml:lang="pt">Permite capturar o ecrã inteiro, a janela activa ou uma área seleccionada. Pode ser definido o atraso da captura, assim como a acção subsequente à captura: guardar como ficheiro PNG, copiar para a área de transferência, abrir usando outra aplicação ou hospedá-la no imgur, um serviço gratuito de hospedagem de imagens.</p>
    <p xml:lang="pt_BR">Este aplicativo lhe permite capturar a tela inteira, a janela ativa ou uma região selecionada. Você pode definir o atraso para a captura da imagem e a ação que será realizada: salvar em um arquivo PNG, copiar para a área de transferência, abrir usando outro aplicativo, ou hospedar no imgur, um serviço de hospedagem de imagens online gratuito.</p>
    <p xml:lang="ru">Позволяет сделать снимок всего экрана, активного окна или выбранной области. Вы можете установить задержку перед снимком и действие со снимком: сохранить в файл формата PNG, скопировать в буфер обмена, открыть в другом приложении или разместить на Imgur, свободном сервере для хранения изображений.</p>
    <p xml:lang="sr">Омогућава сликање целе радне површи, радног прозора или одабране области. Можете подесити одгађање тренутка сликања и подесити радњу која ће се вршити над сликом: чување у датотеку ПНГ, умножавање у оставу исечака, отварање слике неким програмом, или отпремање на имгур, слободну службу за чување слика.</p>
    <p xml:lang="sv">Tillåter dig att fånga hela skärmen, det aktiva fönstret eller ett markerat område. Du kan ställa in fördröjningen innan skärmbilden tas och åtgärden som ska utföras med skärmbilden: spara den till en PNG-fil, kopiera den till Urklipp, öppna den med ett annat program, eller lagra den på imgur, en gratis bildlagringstjänst online.</p>
    <p xml:lang="tr">Bu uygulama bütün ekranın, etkin pencerenin veya seçilen bölgenin ekran görüntüsünü almanıza izin verir. Ekran görüntüsü almadan önce bir gecikme ayarlanmasını da ayarlayabilirsiniz: ekran görüntüsü bir PNG dosyasına kaydedin, geçici taşıma panosuna kopyalayın, başka bir uygulama kullanarak açın ya da imgur gibi ücretsiz resim barındırma servisinde saklayın.</p>
    <p xml:lang="uk">Дозволяє робити знімок цілого екрану, активного вікна або вибраної області. Ви можете встановити затримку, яка включається перед тим як буде зроблений знімок екрану і перед дією, яка здійснюється після того, як зроблено знімок: зберігання його як файлу PNG, копіювання в буфер, відкривання його, використовуючи іншу програму, або розміщення його  на imgur, вільним онлайновим сервісом розміщення знімків.</p>
  </description>

  <screenshots>
    <screenshot type="default">
      <image>http://docs.xfce.org/_media/apps/screenshooter/xfce4-screenshooter-dialog1.png</image>
    </screenshot>
  </screenshots>

  <url type="homepage">http://goodies.xfce.org/projects/applications/xfce4-screenshooter</url>
  <url type="bugtracker">https://bugzilla.xfce.org/describecomponents.cgi?product=Xfce4-screenshooter</url>
  <url type="help">http://docs.xfce.org/apps/screenshooter/start</url>

  <updatecontact>xfce4-dev@xfce.org</updatecontact>

  <provides>
    <binary>xfce4-screenshooter</binary>
  </provides>

</component>